msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-09-19 19:10+0530\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Language: en_US\n"

#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:217
msgid ""
" , and the recipients will be notified when the condition has been satisfied."
msgstr "当条件得到满足时，收件人将被通知。"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:54
msgid " as public. Internal server error. Please try again."
msgstr "作为公众。内部服务器错误。请再试一次。"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:38
msgid " cannot be pinned to a homepage that already contains a dashboard."
msgstr "无法固定到已包含信息中心的主页。"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:393
msgid " Creation"
msgstr "创建"

#: Scripts\Items\Items.js:250
msgid " deleted"
msgstr "删除"

#: Scripts\Items\Items.js:250
msgid " has been deleted successfully."
msgstr "已成功删除"

#: Scripts\Items\Items.js:269
msgid " has been failed to delete."
msgstr "已经无法删除。"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:61 Scripts\Homepages\PinWidget.js:111
msgid " has been pinned successfully."
msgstr "已成功固定。"

#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:105
msgid " has mentioned you in the comment on the"
msgstr "已经提到你在评论中"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:380
msgid " Public Dashboards disabled in "
msgstr "禁用公用仪表板"

#: Views\Home\PublicDashboardViewDenied.cshtml:59
msgid " Public Dashboards/Widgets disabled in "
msgstr "禁用公用仪表板/小部件"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:116
msgid " Public Widgets disabled in "
msgstr "公共小部件已禁用"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:223
msgid " to learn how to add new localizations in Dashboard Server."
msgstr "了解如何在Dashboard Server中添加新的本地化版本。"

#: Views\User\Profile.cshtml:182
msgid " to learn how to set a default homepage in Dashboard Server."
msgstr "了解如何在Dashboard Server中设置默认主页。"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:717
msgid ""
" to send account activation emails, or choose Automatic account activation "
"mode"
msgstr "发送帐户激活电子邮件，或选择自动帐户激活模式"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:67 Scripts\Homepages\PinWidget.js:114
msgid " to the homepage."
msgstr "到主页。"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:38
msgid " will only be visible to users with the appropriate permissions."
msgstr "只有具有适当权限的用户才能看到。"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:76
msgid "(For testing purpose, select Embedded SQL CE.)"
msgstr "（为了测试目的，选择Embedded SQL CE。）"

#: Scripts\Dashboards\UpdateDataSource.js:55
msgid "(New Data Source)"
msgstr "（新数据源）"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:163
msgid "*1024 characters maximum"
msgstr "*最多1024个字符"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:573
msgid "{0} of {1} pages ({2} items)"
msgstr "{0} {1}页（ {2}项） {0}"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:413 Scripts\Password\ChangePassword.js:140
#: Scripts\System\SystemSettings.js:782
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:236
msgid "1 lowercase."
msgstr "1小写。"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:414 Scripts\Password\ChangePassword.js:141
#: Scripts\System\SystemSettings.js:783
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:237
msgid "1 numeric."
msgstr "1数字。"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:415 Scripts\Password\ChangePassword.js:142
#: Scripts\System\SystemSettings.js:784
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:238
msgid "1 special character."
msgstr "1特色"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:412 Scripts\Password\ChangePassword.js:139
#: Scripts\System\SystemSettings.js:781
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:235
msgid "1 uppercase."
msgstr "1大写。"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:14
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:258
msgid "1:00 PM"
msgstr "pm"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:50 Views\Category\_EditCategory.cshtml:47
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:94
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:101
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:125
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:80
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:66
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:90 Views\Group\_AddGroup.cshtml:66
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:26
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:80 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:75
#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:99
msgid "1024 characters maximum"
msgstr "最多1024个字符"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:204
msgid "13.00"
msgstr "13."

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:12
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:256
msgid "13:00"
msgstr "13."

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:77
msgid "200x44 pixels preferred"
msgstr "200x44像素"

#: Scripts\Comments\Comment.js:236 Scripts\Comments\Comment.js:407
#: Views\Shared\_Comments.cshtml:67 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:45
msgid "4000 characters maximum"
msgstr "最多4000个字符"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:91
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:106
msgid "40x40 pixels preferred"
msgstr "40x40像素"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:153
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:223
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:311
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:368
msgid "7 characters maximum"
msgstr "最多7个字符"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:57
msgid "70 characters maximum"
msgstr "最多70个字符"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:87
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:99
msgid "a comment on the"
msgstr "对...的评论"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:227
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:254
msgid "A minute ago"
msgstr "一分钟前"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:42
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:56
msgid "A week ago"
msgstr "一个星期前"

#: Views\Error\AccessDenied.cshtml:2 Views\Error\AccessDenied.cshtml:11
msgid "Access Denied"
msgstr "403：没有访问权限"

#: Views\User\_UserPermissionGridForMobile.cshtml:29
msgid "access for"
msgstr "访问"

#: Views\User\_UserPermissionGridForMobile.cshtml:14
msgid "access for the"
msgstr "访问的"

#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:154
msgid "Access has been removed successfully."
msgstr "访问已成功删除。"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:276 Scripts\Accounts\Accounts.js:282
#: Views\Accounts\Login.cshtml:160
msgid "Access is denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:53
#: Views\Administration\Storage.cshtml:55
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:37
msgid "Access key"
msgstr "访问键"

#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:70
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:72
msgid "Access mode"
msgstr "访问模式"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:68
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:126
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:74
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:132
#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:79
msgid "Access Mode"
msgstr "访问模式"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:89
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:11
msgid "Account Activation"
msgstr "帐号激活"

#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:32
msgid "Account Activation Mode"
msgstr "帐户激活模式"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:34
#: Views\Administration\Storage.cshtml:36
msgid "Account name"
msgstr "用户名"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:201
msgid "Account not yet activated. Please contact the system administrator."
msgstr "帐户尚未激活请联系系统管理员。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1052 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:514
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:150 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:106
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:79
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:77
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:153
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:83
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:159
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:186
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: Scripts\System\CheckMailSettings.js:28
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:193
msgid "Activate User"
msgstr "激活用户"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:281
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:306
msgid ""
"Activation code has been generated successfully. As email settings are not "
"configured we are not able to send activation email to the user."
msgstr "激活码已经成功生成。由于电子邮件设置未配置，我们无法向用户发送激活电子邮件。"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:306
msgid "Activation code has been resent successfully."
msgstr "激活代码已成功重新发送。"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:281
msgid "Activation code has been sent successfully."
msgstr "激活代码已成功发送。"

#: Scripts\Administration\UserSettings.js:21
msgid ""
"Activation emails cannot be sent until the email settings are configured. "
"You can select ‘Automatic Activation’ to activate the user without "
"configuring email settings."
msgstr "在配置电子邮件设置之前，无法发送激活电子邮件。您可以选择“自动激活”来激活用户，而无需配置电子邮件设置。"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:285
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:287
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:59
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:172
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:178
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:182
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:149
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:238
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:170
msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:256
msgid "Active Directory "
msgstr "活动目录"

#: Views\Group\Group.cshtml:324
msgid "Active Directory group"
msgstr "Active Directory组"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:83
msgid "Active Directory group import"
msgstr "Active Directory组导入"

#: Scripts\Group\Group.js:331 Scripts\Group\Group.js:337
msgid "Active Directory Group(s)"
msgstr "活动目录组"

#: Scripts\Group\Group.js:349
msgid "Active Directory Group(s) and"
msgstr "Active Directory组和"

#: Scripts\Group\Group.js:340
msgid "Active Directory Group(s) and "
msgstr "Active Directory组和"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:2
msgid "Active Directory Groups import"
msgstr "Active Directory组导入"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:279
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:282
#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:26
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:25
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:22
msgid "Active Directory Settings"
msgstr "Active Directory设置"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:161 Scripts\User\SynchronizeUsers.js:128
#: Scripts\User\SynchronizeUsers.js:140 Views\Group\Group.cshtml:269
#: Views\Group\Group.cshtml:291 Views\UserManagement\Index.cshtml:257
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:288
msgid "Active Directory Synchronization"
msgstr "Active Directory同步"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:181
msgid "Active Directory Synchronization - GROUPS"
msgstr "Active Directory同步 - 组播"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:178
msgid "Active Directory Synchronization - USERS"
msgstr "Active Directory同步 - 用户"

#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:26
msgid "ACTIVE DIRECTORY SYNCHRONIZATION SCHEDULE"
msgstr "主动目录同步程序"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:325
msgid "Active Directory User"
msgstr "Active Directory用户"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:86
msgid "Active Directory user import"
msgstr "Active Directory用户导入"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:3
msgid "Active Directory users import"
msgstr "Active Directory用户导入"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:21
msgid "AD Schedule Synchronization"
msgstr "AD计划同步"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:61
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:120
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:104 Views\Group\EditGroup.cshtml:182
#: Views\Group\_AddGroup.cshtml:76 Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:114
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:84
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:87
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:39
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:50
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:104
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:26 Views\Category\_AddCategory.cshtml:74
msgid "Add Category"
msgstr "添加{0}CATEGORY{/0}"

#: Scripts\Comments\Comment.js:208
msgid "Add Comment"
msgstr "添加评论"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:224 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:266
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1831 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1892
msgid "Add Comparison Target"
msgstr "添加比较目标"

#: Scripts\Items\Items.js:52 Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:50
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:141
msgid "Add Dashboard"
msgstr "添加仪表板"

#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:52
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:150
msgid "Add Data Source"
msgstr "添加数据源"

#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:120
msgid "Add Data Source – Access Denied"
msgstr "添加数据源 - 拒绝访问"

#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:21
msgid "Add external recipients"
msgstr "添加外部收件人"

#: Scripts\Items\Items.js:86
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: Scripts\Group\Group.js:43 Scripts\Group\Group.js:49
#: Views\Group\_AddGroup.cshtml:43
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:111 Views\Homepages\Homepages.cshtml:112
#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:160 Views\Homepages\Homepages.cshtml:161
msgid "Add Homepage"
msgstr "添加主页"

#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:84
msgid "Add new Data Source"
msgstr "添加新的数据源"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:52
msgid "Add new expression"
msgstr "添加新表达式"

#: Views\Group\Group.cshtml:228 Views\Group\Group.cshtml:235
msgid "Add new group"
msgstr "添加新组"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:150
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:162 Views\Group\Group.cshtml:169
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:72
msgid "Add New Group"
msgstr "添加新组"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:433
msgid "Add new Homepage"
msgstr "添加新主页"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:90
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:96
msgid "Add New Permission"
msgstr "添加新的权限"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:198 Views\UserManagement\Index.cshtml:204
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:209 Views\UserManagement\Index.cshtml:210
msgid "Add new user"
msgstr "添加新用户"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:64
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:34
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:35
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:45
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:47
msgid "Add Permission"
msgstr "添加权限"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:34
msgid "Add Permission to the group"
msgstr "将权限添加到组"

#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:35
msgid "Add Permission to the user"
msgstr "向用户添加权限"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:182
msgid "Add selected user(s) to the group"
msgstr "将选定的用户添加到组中"

#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:9
msgid "Add the selected users to a Group"
msgstr "将所选用户添加到组"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:176
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: Scripts\User\UserManagement.js:13 Scripts\User\UserManagement.js:231
#: Scripts\User\UserManagement.js:244
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:8
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: Views\Group\Group.cshtml:51
msgid "Add Users"
msgstr "添加用户"

#: Views\User\UserCSVUpload.cshtml:16
msgid "Add Users by CSV File Upload"
msgstr "通过CSV文件上传添加用户"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:306
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:336
msgid "Add View"
msgstr "添加视图"

#: Scripts\Comments\Comment.js:650
msgid "Add Watch"
msgstr "添加手表"

#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:54 Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:124
msgid "Add Widget"
msgstr "添加小部件"

#: Models\ItemModel.cs:472
msgid "Added"
msgstr "加入"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:478
msgid "Added date"
msgstr "添加日期"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:429
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:65 Views\Items\_ItemsList.cshtml:111
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:385 Views\Items\_ItemsList.cshtml:498
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:160
msgid "Added Date"
msgstr "添加日期"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:98
msgid "ADGroupId"
msgstr "ADGroupId"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:434
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:190
msgid "Admin password"
msgstr "管理员密码"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:192
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:194
msgid "Admin Password"
msgstr "管理员密码"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:423
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:181
msgid "Admin username"
msgstr "管理员名称"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:426
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:186
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:184
msgid "Admin Username"
msgstr "管理员用户名"

#: Views\Administration\Administration.cshtml:2
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:4
msgid "Administration"
msgstr "行政"

#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:220
msgid "After"
msgstr "在"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:89
msgid "Aggregation"
msgstr "聚合"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:303 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1335
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:86
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:87
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:98
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:106
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:113
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:94
msgid "All"
msgstr "全部"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:63 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:259
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:349
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:32 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:69
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:359
msgid "All Dashboards"
msgstr "所有仪表板"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:157
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:227
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:315
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:372
msgid "All the tables will have this prefix. (Default: SyncDS_)"
msgstr "所有的表将有这个前缀。 （默认：SyncDS_）"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:9 Views\Widgets\Widgets.cshtml:19
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:97
msgid "All Widgets"
msgstr "所有小部件"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:40
#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:44
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:47
msgid "Allow or restrict notifications."
msgstr "允许或限制通知。"

#: Views\Shared\_ProfilePictureUploadBox.cshtml:37
msgid ""
"Allowed file types are .png, .jpg, and .jpeg. Maximum file size is 20MB. "
"Recommended resolution is 200x200 pixels."
msgstr "允许的文件类型是.png，.jpg和.jpeg。最大文件大小为20MB。推荐分辨率为200x200像素。"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:65
msgid ""
"An email with instructions on how to change your password has been sent to"
msgstr "已发送有关如何更改密码的说明的电子邮件"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2416
msgid "An error has been occurred while evaluating your condition. "
msgstr "评估您的状况时发生错误。"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:232
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:259
msgid "An hour ago"
msgstr "一小时前"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:96
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:352
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:264
#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:59
msgid "and"
msgstr "和"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:332
msgid "and ends after"
msgstr "并结束"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:4
msgid "Anonymous authentication"
msgstr "匿名认证"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:59
msgid ""
"Anyone can navigate to this link, but only users with the appropriate "
"permissions will be able to view the Dashboard."
msgstr "任何人都可以导航到此链接，但只有具有适当权限的用户才能查看信息中心。"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:63
msgid ""
"Anyone can navigate to this link, but only users with the appropriate "
"permissions will be able to view the Widget"
msgstr "任何人都可以导航到此链接，但只有具有适当权限的用户才能查看该窗口小部件"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:67
msgid ""
"Anyone can navigate to this link, but only users with the appropriate "
"permissions will be able to view."
msgstr "任何人都可以导航到此链接，但只有具有相应权限的用户才能查看。"

#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:210
msgid "Application Time Zone:"
msgstr "申请时区："

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:568
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:607
#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:140
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:290
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:329
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:91
msgid "April"
msgstr "2012年4月19日"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:20
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "你确定你要删除"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:521
msgid "Are you sure you want to delete the expression?"
msgstr "您确定要删除该表达式吗？"

#: Views\Group\_DeleteConfirm.cshtml:46
msgid "Are you sure you want to delete the group"
msgstr "您确定要删除该组"

#: Views\Group\_MultipleGroupDeleteDialog.cshtml:15
msgid "Are you sure you want to delete the Group(s)?"
msgstr "您确定要删除群组吗？"

#: Scripts\User\EditProfile.js:183 Scripts\User\UserManagementProfile.js:382
msgid "Are you sure you want to delete the profile picture?"
msgstr "您确定要删除个人资料图片吗？"

#: Views\UserManagement\_MultipleUserDeleteDialog.cshtml:15
msgid "Are you sure you want to delete the User(s)?"
msgstr "您确定要删除用户吗？"

#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:269
#: Views\UserManagement\_SingleUserDeleteDialog.cshtml:15
msgid "Are you sure you want to delete the User?"
msgstr "你确定要删除用户吗？"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:91
msgid "Are you sure you want to delete the view "
msgstr "您确定要删除该视图"

#: Scripts\Comments\Comment.js:569
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "确定要删除此样式吗？"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:127
msgid "Are you sure you want to delete this homepage?"
msgstr "确定要删除此样式吗？"

#: Scripts\Items\ItemPermission.js:195 Scripts\Items\ItemPermission.js:216
#: Views\Permission\_DeletePermission.cshtml:15
msgid "Are you sure you want to delete this permission?"
msgstr "确定要删除此样式吗？"

#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:13
msgid "Are you sure you want to delete this schedule"
msgstr "确定要删除此样式吗？"

#: Views\Group\_DeleteGroupUser.cshtml:34
msgid "Are you sure you want to delete this user from the group?"
msgstr "您确定要从该组中删除此用户吗？"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:43 Views\Items\_RemovePublic.cshtml:33
msgid "Are you sure you want to make the "
msgstr "你确定要制作吗"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:207
msgid ""
"Are you sure you want to remove access for this <span id=\"deletedItem\"></"
"span>?"
msgstr "您确定要删除此<span id = \“deletedItem \”> </ span>的访问权限吗？"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:81
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:99
msgid ""
"As email settings are not configured, we will not be able to send an email "
"to reset your password."
msgstr "由于电子邮件设置未配置，我们将无法发送电子邮件以重置密码。"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:55 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:58
msgid "as it has been scheduled to run at certain times."
msgstr "因为它已被安排在某些时间运行。"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:52
msgid "as the Category contains dashboards."
msgstr "因为类别包含仪表板。"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:61
msgid "as the Data Source is being used by dashboards."
msgstr "因为仪表板正在使用数据源。"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:306
msgid "Assign a group to selected users"
msgstr "将组分配给所选用户"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:306
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:7
msgid "Assign Group"
msgstr "分配组"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:43
msgid "Assign to"
msgstr "分配给"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:68
msgid "Assigned Permissions"
msgstr "分配权限"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:411 Scripts\Password\ChangePassword.js:138
#: Scripts\System\SystemSettings.js:780
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:234
msgid "at least 6 characters."
msgstr "至少6个字符。"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:486 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:489
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2229
msgid "At least two conditions are needed to add global where condition."
msgstr "需要至少两个条件来添加全局条件。"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:95
msgid "August"
msgstr "八月"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:252
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:78
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:70
msgid "Authentication Provider"
msgstr "认证提供者"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:53
msgid "Authentication Type"
msgstr "验证类型"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:123
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:126
msgid "Authority"
msgstr "权威"

#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:35
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:114
msgid "Autowatch comments of accessible items"
msgstr "Autowatch可访问项目的评论"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:94
msgid "Autowatch comments of created items"
msgstr "Autowatch对已创建项目的注释"

#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:42
msgid "Autowatch for comments of accessible items"
msgstr "自动观看可访问项目的评论"

#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:36
msgid "Autowatch for comments of created items"
msgstr "自动观看创建项目的注释"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:86
msgid "Azure  Active Directory user import"
msgstr "Azure Active Directory用户导入"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:44
msgid "Azure Active Directory"
msgstr "Azure Active Directory"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:83
msgid "Azure Active Directory group import"
msgstr "Azure Active Directory组导入"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:703
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:706
msgid "Azure Active Directory Settings"
msgstr "Azure Active Directory设置"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:161 Scripts\User\SynchronizeUsers.js:128
#: Scripts\User\SynchronizeUsers.js:140
msgid "Azure Active Directory Synchronization"
msgstr "Azure Active Directory同步"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:155
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:244
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:175
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:260
msgid "Azure AD"
msgstr "Azure AD"

#: Views\Group\Group.cshtml:328
msgid "Azure AD group"
msgstr "Azure AD组"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:26
msgid "Azure AD Schedule Synchronization"
msgstr "Azure AD计划同步"

#: Views\Group\Group.cshtml:278 Views\Group\Group.cshtml:300
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:266 Views\UserManagement\Index.cshtml:294
msgid "Azure AD Synchronization"
msgstr "Azure AD同步"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:187
msgid "Azure AD Synchronization - GROUPS"
msgstr "Azure AD同步 -  GROUPS"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:187
msgid "Azure AD Synchronization - USERS"
msgstr "Azure AD同步 - 用户"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:29
msgid "AZURE AD SYNCHRONIZATION SCHEDULE"
msgstr "AZURE AD SYNCHRONIZATION SCHEDULE"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:329
msgid "Azure AD User"
msgstr "Azure AD用户"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:7
msgid "Azure AD users import"
msgstr "Azure AD用户导入"

#: Scripts\Group\Group.js:332 Scripts\Group\Group.js:341
#: Scripts\Group\Group.js:345 Scripts\Group\Group.js:350
msgid "Azure ADGroup(s)"
msgstr "Azure ADGroup"

#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:16
msgid "Azure Blob Storage"
msgstr "Azure Blob存储"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:25
msgid "AZURE BLOB STORAGE SETTINGS"
msgstr "AZURE BLOB存储设置"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:623
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:372
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:40
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:123
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:145
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:150
msgid "Back"
msgstr "背部"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:5
msgid "Basic authentication"
msgstr "基本认证"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:43
#: Views\Administration\Storage.cshtml:45
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:32
msgid "Blob Service endpoint"
msgstr "Blob服务端点"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:90
#: Views\Administration\Storage.cshtml:92
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:63
msgid "Blob URL"
msgstr "Blob网址"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1165
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:28
msgid "Bold"
msgstr "大胆"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:636
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:639
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:642
#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:76 Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:88
#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:158
#: Scripts\Dashboards\EditDashboard.js:24
#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:74
#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:148
#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:83 Scripts\Widget\AddWidget.js:74
#: Scripts\Widget\AddWidget.js:137 Scripts\Widget\EditWidget.js:75
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:70
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:86
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:100
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:102
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:88
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:74
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:88 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:83
msgid "Browse file path"
msgstr "浏览文件路径"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:118
msgid "Browse file path (.csv)"
msgstr "浏览文件路径（.csv）"

#: Scripts\User\EditProfile.js:206
msgid "browse image path"
msgstr "浏览图像路径"

#: Scripts\Comments\Comment.js:236 Scripts\Comments\Comment.js:407
#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:67
#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:56
#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:133
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:175
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:257
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:257
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:254
#: Views\Administration\Storage.cshtml:107
#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:46
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:618
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:104
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:250
#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:62 Views\Category\_EditCategory.cshtml:57
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:121
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:138
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:55
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:105
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:104 Views\Group\_AddGroup.cshtml:77
#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:208
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:115 Views\Items\_CopyItem.cshtml:82
#: Views\Items\_MoveItem.cshtml:69
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:85
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:88
#: Views\Shared\_Comments.cshtml:72
#: Views\Shared\_ProfilePictureUploadBox.cshtml:46
#: Views\Shared\_SaveView.cshtml:50 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:146
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:151
#: Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:50 Views\User\EditPassword.cshtml:71
#: Views\User\Profile.cshtml:201
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:53
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:203
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:40
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:51
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:105 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:111
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:52 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:61
msgid "Cannot delete"
msgstr "无法删除"

#: Scripts\Items\Items.js:242 Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:61
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:63
#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:18 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:41
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:284 Views\Items\_ItemsList.cshtml:61
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:111 Views\Items\_ItemsList.cshtml:385
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:39
msgid "Category "
msgstr "类别"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:74
msgid "Category has been added successfully."
msgstr "类别已成功添加。"

#: Scripts\Category\EditCategory.js:112
msgid "Category has been updated successfully."
msgstr "类别已成功更新。"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:36 Views\Category\_EditCategory.cshtml:33
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:466
msgid "Category Name"
msgstr "分类名称"

#: Scripts\Category\AddCategory.js:83 Scripts\Category\EditCategory.js:104
msgid "Category name already exists"
msgstr "类别名称已存在"

#: Views\Error\ConnectionError.cshtml:31
msgid "Causes:"
msgstr "原因："

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:572
msgid "Change Layout"
msgstr "更改布局"

#: Views\Accounts\ChangePassword.cshtml:11 Views\User\EditPassword.cshtml:2
#: Views\User\Profile.cshtml:97
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: Views\User\EditPassword.cshtml:20
msgid "CHANGE PASSWORD"
msgstr "更改密码"

#: Scripts\User\EditProfile.js:142 Scripts\User\EditProfile.js:174
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:345
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:373
msgid "Change Profile picture"
msgstr "更改个人资料图片"

#: Views\Shared\_ProfilePictureUploadBox.cshtml:8
msgid "Change Profile Picture"
msgstr "更改个人资料图片"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:7
msgid "Change Query"
msgstr "更改查询"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1038 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1116
#: Views\Shared\_DataChanges.cshtml:38
msgid "Checks whether the filtered value changes."
msgstr "检查过滤后的值是否改变。"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1042 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1120
#: Views\Shared\_DataChanges.cshtml:42
msgid "Checks whether the filtered value decreases continuously."
msgstr "检查滤波值是否连续降低。"

#: Views\Shared\_DataChanges.cshtml:41
msgid "Checks whether the filtered value decreases once."
msgstr "检查过滤值是否减少一次。"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1041 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1119
msgid "Checks whether the filtered value decreases once.\" name=\"Decreases"
msgstr "检查过滤值是否减少一次。\“name = \”减少"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1040 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1118
#: Views\Shared\_DataChanges.cshtml:40
msgid "Checks whether the filtered value increases continuously."
msgstr "检查滤波值是否持续增加。"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1039 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1117
#: Views\Shared\_DataChanges.cshtml:39
msgid "Checks whether the filtered value increases once."
msgstr "检查过滤值是否增加一次。"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:8
msgid "Choose the columns that has the user data"
msgstr "选择具有用户数据的列"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:597
msgid ""
"Choose the recurrence intervals for the dashboard server to start scheduling"
msgstr "选择仪表板服务器重新启动计划的重复间隔"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:635
msgid "Choose the subscribers and export format"
msgstr "选择订阅者和导出格式"

#: Views\Shared\_DataChanges.cshtml:21
msgid "Choose Widget"
msgstr "选择小部件"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:570 Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:944
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:947
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: Scripts\Group\EditGroup.js:67 Scripts\Group\EditGroup.js:85
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:35 Scripts\Items\ItemPermission.js:43
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:69 Scripts\Items\ItemPermission.js:93
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:193 Scripts\Items\ItemViewShare.js:201
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:228 Scripts\Items\ItemViewShare.js:247
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:266 Scripts\Items\ItemViewShare.js:275
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:306 Scripts\Items\ItemViewShare.js:315
#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:82
#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:91
#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:122
#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:147
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:28
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:211
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:189
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:185 Views\Group\Group.cshtml:317
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:149 Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:87
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:83 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:88
#: Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:70
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:160 Views\Items\_shareItemView.cshtml:176
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:249
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:97
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:207
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:224
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:315
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:182
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:205
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:19
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:16
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:180
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜索"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:89
msgid "click"
msgstr "吧嗒！"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:180
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:271
msgid "Click"
msgstr "吧嗒！"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:223 Views\User\Profile.cshtml:182
msgid "Click "
msgstr "吧嗒！"

#: Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:88
msgid ""
"Click <a href=\"https://help.syncfusion.com/dashboard-platform/dashboard-"
"server/administration/manage-dashboards/embed-server-dashboards\"><u class="
"\"documentation-link\">here</u></a> to learn how to use this embed code in "
"another application using different authentication."
msgstr "点击<a href=\"https://help.syncfusion.com/dashboard-platform/dashboard-server/administration/manage-dashboards/embed-server-dashboards\"> <u class = \“documentation-link \” >这里</ u> </a>，了解如何在其他应用程序中使用不同的身份验证使用此嵌入代码。"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:74
msgid "click here "
msgstr "点击此处"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:271
msgid "Click here to change the account activation type"
msgstr "点击此处更改帐户激活类型"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:269
msgid "Click here to configure the Active Directory settings"
msgstr "单击此处配置Active Directory设置"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:273
msgid "Click here to configure the Azure Active Directory settings"
msgstr "单击此处配置Azure Active Directory设置"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:296
msgid "Click here to configure the Database settings"
msgstr "单击此处配置数据库设置"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:275
msgid "Click here to configure the Email settings"
msgstr "点击此处配置电子邮件设置"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:415
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:442
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:463
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:472
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:768 Scripts\Items\Items.js:1171
#: Scripts\Items\Items.js:1189 Scripts\Links\ShareLink.js:94
#: Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:28 Views\Items\_GetLink.cshtml:52
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:144
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:146
msgid "Client Id"
msgstr "客户端ID"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:153
msgid "Client Secret Code"
msgstr "客户密码"

#: Views\Items\_CopyItem.cshtml:79 Views\Items\_ItemsList.cshtml:290
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:646
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:151
msgid "Clone Dashboard"
msgstr "克隆仪表板"

#: Models\ItemModel.cs:486
msgid "Cloned from"
msgstr "克隆来自"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:816
msgid "close"
msgstr "关"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:27 Views\Category\_EditCategory.cshtml:27
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:51
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:53
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:49
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:55
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:43
#: Views\EmbedFileRender\Widgets.cshtml:200 Views\FileRender\Widget.cshtml:205
#: Views\Group\_AddGroup.cshtml:46 Views\Homepages\Homepages.cshtml:126
#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:179
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:100
#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:49 Views\Items\_CopyItem.cshtml:39
#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:15 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:45
#: Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:17 Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:95
#: Views\Items\_GetLink.cshtml:35 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:45
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:108 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:28
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:62 Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:35
#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:68 Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:79
#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:120 Views\Items\_MoveItem.cshtml:30
#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:25 Views\Items\_RemovePublic.cshtml:62
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:115 Views\Items\_shareItemView.cshtml:184
#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:8 Views\Shared\_Comments.cshtml:59
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:39
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:51
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:62
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:85 Views\Shared\_Layout.cshtml:172
#: Views\Shared\_ProfilePictureUploadBox.cshtml:11
#: Views\Shared\_SaveView.cshtml:31 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:31
#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:10
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:11
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:57 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:52
msgid "Close"
msgstr "关"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:451
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:498
msgid "Close search"
msgstr "关闭搜索"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1073 Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:135
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:364 Views\Widgets\Widgets.cshtml:102
msgid "Collapse"
msgstr "坍方"

#: Scripts\Items\ItemsMobile.js:37 Scripts\Items\ItemsMobile.js:45
msgid "Collapse All"
msgstr "全部收缩"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:61
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:103
msgid "Column Settings"
msgstr "列设置"

#: Scripts\Comments\Comment.js:578
msgid "Comment has been deleted successfully."
msgstr "评论已成功删除"

#: Scripts\Comments\Comment.js:147 Scripts\Comments\Comment.js:350
msgid "Comment is too long"
msgstr "评论太久了"

#: Views\Home\CommentNotFound.cshtml:2
msgid "Comment Not Found"
msgstr "评论未找到"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:100
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:120
msgid "comment on the"
msgstr "评论"

#: Scripts\Comments\Comment.js:143 Scripts\Comments\Comment.js:345
msgid "Comment should not be blank"
msgstr "评论不应为空白"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:91 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:58
msgid "Comment(s)"
msgstr "评论"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:74
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:86
msgid "commented on the"
msgstr "评论了"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:157 Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:39
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:55
msgid "COMMENTS"
msgstr "%条评论"

#: Models\Scheduler\ScheduleManagement.cs:1212
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: Views\Shared\_DataChanges.cshtml:34
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:90
msgid "Conditional"
msgstr "条件"

#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:26
msgid "Configuration for activating user accounts in the Dashboard Server"
msgstr "在Dashboard Server中激活用户帐户的配置"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:10
msgid "Configuration for connecting to User Directories"
msgstr "用于连接用户目录的配置"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:17
msgid "Configuration for sending emails from the Dashboard Server"
msgstr "从仪表板服务器发送电子邮件的配置"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:100
msgid "Configuration for setting Single Sign-On"
msgstr "用于设置单点登录的配置"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:29
msgid "Configuration for the Dashboards"
msgstr "仪表板的配置"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:16
msgid "Configure General Settings of the Dashboard Server"
msgstr "配置仪表板服务器的常规设置"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:73
#: Views\Accounts\ChangePassword.cshtml:67
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:249
#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:79
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码： *"

#: Views\User\EditPassword.cshtml:55
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:235
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码： *"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:38
msgid "Connect"
msgstr "连"

#: Controllers\ServerConfiguration\ServerConfigurationController.cs:313
msgid "Connected successfully."
msgstr "已连接成功。"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:71
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:47
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:69
#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:127
msgid "Connection Failed"
msgstr "连接失败"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:100
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:214
msgid "Connection String"
msgstr "连接字符串"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:62
#: Views\Administration\Storage.cshtml:64
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:41
msgid "Container name"
msgstr "集装箱名称"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:567
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:124
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:126
msgid "Contains multiple dashboards"
msgstr "包含多个仪表板"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:765 Scripts\Items\Items.js:1169
#: Scripts\Items\Items.js:1170 Scripts\Items\Items.js:1187
#: Scripts\Items\Items.js:1188 Scripts\Links\ShareLink.js:92
msgid "Copied"
msgstr "复制"

#: Models\ItemModel.cs:481
msgid "Copied from"
msgstr "从...复制"

#: Views\Items\_CopyItem.cshtml:75 Views\Items\_ItemsList.cshtml:282
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:638
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:116
msgid "Copy Dashboard"
msgstr "复制仪表板"

#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:6
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:8
msgid "CREATE"
msgstr "创建"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:650 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:33
msgid "Create a data driven or a time based schedule"
msgstr "创建数据驱动或基于时间的计划"

#: Views\Group\Group.cshtml:237
msgid "Create Group"
msgstr "创建群组"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1203
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:66
msgid "Create Link"
msgstr "创建链接"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:307 Views\Items\_ItemsList.cshtml:481
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:658
msgid "Create Schedule"
msgstr "创建计划"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:212
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: Views\User\EditPassword.cshtml:32
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:218 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1825
msgid "Custom expression columns"
msgstr "自定义表达式列"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:48
msgid "Custom expressions"
msgstr "自定义表达式"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:27
msgid "Customization of notifications for Dashboard Server"
msgstr "定制仪表板服务器的通知"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:232
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:31
msgid "Daily"
msgstr "日常"

#: Scripts\Items\Items.js:242 Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:27
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:84
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:49
msgid "Dashboard"
msgstr "信息中心"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:57
msgid "Dashboard "
msgstr "信息中心"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:141
msgid "Dashboard has been added successfully."
msgstr "仪表板已成功添加。"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:151
msgid "Dashboard has been cloned successfully."
msgstr "仪表板已成功克隆。"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:116
msgid "Dashboard has been copied successfully."
msgstr "仪表板已成功复制。"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:81
msgid "Dashboard has been moved successfully."
msgstr "仪表板已成功移动。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:411
msgid "Dashboard has been pinned successfully."
msgstr "仪表板已成功固定。"

#: Models\ItemModel.cs:1057
msgid "Dashboard has been published successfully."
msgstr "仪表板已成功发布。"

#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:225
msgid "Dashboard has been scheduled successfully. "
msgstr "仪表盘已成功安排。"

#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:173
msgid "Dashboard has been updated successfully."
msgstr "仪表板已成功更新。"

#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:184
msgid ""
"Dashboard has been updated successfully. The previous version of the "
"Dashboard used shared Data Sources. Do you want to update Data Sources for "
"the new version?"
msgstr "仪表板已成功更新。仪表板的以前版本使用共享数据源。要更新新版本的数据源吗？"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:417
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:53
msgid "Dashboard Name"
msgstr "仪表板名称"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:88 Scripts\Items\ItemActions.js:123
#: Scripts\Items\ItemActions.js:158
msgid "Dashboard name already exists"
msgstr "仪表盘名称已存在"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:43
msgid ""
"Dashboard Server needs to be hosted in IIS with a valid SSL certificate "
"assigned. Click"
msgstr "仪表板服务器需要托管在IIS中，并分配有效的SSL证书。点击"

#: Scripts\Administration\DashboardSettings.js:18
#: Scripts\Administration\DashboardSettings.js:20
msgid "Dashboard Settings"
msgstr "仪表板设置"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:26
msgid "DASHBOARD SETTINGS"
msgstr "台板设置"

#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:967
msgid "Dashboard Settings has been updated successfully"
msgstr "仪表板设置已成功更新"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:380
#: Views\Home\PublicDashboardViewDenied.cshtml:59
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:116
msgid "dashboard settings.</a>"
msgstr "仪表板设置"

#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:122
#: Scripts\Dashboards\EditDashboard.js:147
msgid "Dashboard with the same name already exists"
msgstr "具有相同名称的仪表板已存在"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:151
msgid "Dashboard:"
msgstr "信息中心"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:59
msgid "dashboards"
msgstr "仪表板"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:25
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:4 Views\Shared\_Menu.cshtml:42
#: Views\Shared\_Menu.cshtml:44
msgid "Dashboards"
msgstr "仪表板"

#: Views\Shared\_Layout.cshtml:93
msgid "DASHBOARDS"
msgstr "仪表板"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:2
msgid "DashboardSettings"
msgstr "DashboardSettings"

#: Views\Home\PublicDashboardViewDenied.cshtml:2
msgid "DashboardView Denied"
msgstr "DashboardView被拒绝"

#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:216
msgid "Data alert has been configured successfully. "
msgstr "数据警报已成功配置。"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:114
msgid "Data Alerts"
msgstr "数据警报"

#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:85
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:71 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:4
#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:45 Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:5
#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:4
msgid "Data Source"
msgstr "数据源"

#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:150
msgid "Data Source has been added successfully."
msgstr "数据源已成功添加。"

#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:133
msgid "Data Source has been updated successfully."
msgstr "数据源已成功更新。"

#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:62
msgid "Data Source Name"
msgstr "数据源名称"

#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:162
msgid "Data source name already exist"
msgstr "数据源名称已经存在"

#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:121
msgid "Data source name already exists"
msgstr "数据源名称已存在"

#: Scripts\Dashboards\UpdateDataSource.js:94
msgid "Data Source(s) has been Updated successfully."
msgstr "数据源已成功更新。"

#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:2 Views\Shared\_Menu.cshtml:54
#: Views\Shared\_Menu.cshtml:56
msgid "Data Sources"
msgstr "数据源"

#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:19
#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:23 Views\Shared\_Layout.cshtml:99
msgid "DATA SOURCES"
msgstr "数据源"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:47
msgid "Database"
msgstr "Database."

#: Scripts\System\SystemSettings.js:255 Scripts\System\SystemSettings.js:323
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1874 Scripts\System\SystemSettings.js:1986
#: Scripts\System\SystemSettings.js:2099 Scripts\System\SystemSettings.js:2205
msgid "Database Creation"
msgstr "数据库创建"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:461
msgid "Database Creation!"
msgstr "数据库创建！"

#: Views\Error\ConnectionError.cshtml:9
msgid "Database Error"
msgstr "DatabaseErro"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:289
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:292
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:293
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:368
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:371
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:372
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:447
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:526
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:529
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:530
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:137
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:353
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:109
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:112
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:155
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:158
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:201
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:261
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:264
msgid "Database name"
msgstr "数据库名称"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:297
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名称"

#: Controllers\ServerConfiguration\ServerConfigurationController.cs:687
msgid "Database name already exists"
msgstr "数据库名称已存在"

#: Controllers\ServerConfiguration\ServerConfigurationController.cs:374
msgid "Database name is already exist"
msgstr "数据库名称已经存在"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:450
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:451
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:234
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:204
msgid "Database Name/Username"
msgstr "数据库名称/用户名"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:465
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:210
msgid "Database password"
msgstr "数据库密码"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:216
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:243
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:214
msgid "Database Password"
msgstr "数据库密码"

#: Views\Error\ConnectionError.cshtml:34
msgid "Database password change."
msgstr "数据库密码更改。"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:31
msgid "Database Schedule Synchronization"
msgstr "数据库计划同步"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:688
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:690
msgid "Database Settings"
msgstr "数据库设置"

#: Scripts\User\SynchronizeUsers.js:159 Scripts\User\SynchronizeUsers.js:171
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:275 Views\UserManagement\Index.cshtml:300
msgid "Database Synchronization"
msgstr "数据库同步"

#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:29
msgid "DATABASE SYNCHRONIZATION SCHEDULE"
msgstr "数据库同步时序表"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:181
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:50
msgid "Database type"
msgstr "数据库类型"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:333
msgid "Database User"
msgstr "数据库用户"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:2
msgid "Database User Import"
msgstr "数据库用户导入"

#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:167
msgid "Database User Synchronization - USERS"
msgstr "数据库用户同步 -  USERS"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:163 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:171
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:211 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:219
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:92
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:109
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:175
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:48
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:279
msgid "day"
msgstr "白天"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:162
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:162
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:159
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:119
msgid "Day"
msgstr "天"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:90
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:90
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:87
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:52
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:61
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:327
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:239
msgid "days"
msgstr "天"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:38
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:52
msgid "days ago"
msgstr "几天前"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:90
msgid "DC=example,DC=com"
msgstr "DC =例如，DC = com的"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:99
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: Views\User\Profile.cshtml:171
msgid "Default homepage"
msgstr "默认主页"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:190 Scripts\Homepages\Homepages.js:199
msgid "Default Homepage"
msgstr "默认主页"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:190 Scripts\Homepages\Homepages.js:193
msgid "Default homepage has been added successfully."
msgstr "默认主页已成功添加。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:190 Scripts\Homepages\Homepages.js:193
msgid "Default homepage has been removed successfully."
msgstr "默认主页已成功删除"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:37
msgid "Default Settings"
msgstr "默认设置"

#: Scripts\Comments\Comment.js:166 Scripts\Comments\Comment.js:487
#: Scripts\Comments\Comment.js:1057 Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:391
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:430
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:533 Views\Group\Group.cshtml:74
#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:80 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:12
#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:42 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:206
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:370 Views\Items\_ItemsList.cshtml:713
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:228 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:229
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:231 Views\UserManagement\Index.cshtml:96
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:545
msgid "Delete Avatar"
msgstr "删除头像"

#: Scripts\Comments\Comment.js:569 Scripts\Comments\Comment.js:578
#: Scripts\Comments\Comment.js:623
msgid "Delete Comment"
msgstr "删除评论"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:520
msgid "Delete Expression"
msgstr "删除表达式"

#: Scripts\Items\Items.js:269
msgid "Delete failed"
msgstr "删除失败"

#: Scripts\Group\Group.js:161 Scripts\Group\Group.js:165
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:87 Views\Group\EditGroup.cshtml:143
#: Views\Group\Group.cshtml:180 Views\Group\ViewGroup.cshtml:122
#: Views\Group\_DeleteConfirm.cshtml:38
msgid "Delete Group"
msgstr "删除组"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:26
msgid "DELETE GROUP"
msgstr "删除组"

#: Scripts\Group\Group.js:355 Scripts\Group\Group.js:377
#: Views\Group\Group.cshtml:195 Views\Group\Group.cshtml:306
#: Views\Group\_MultipleGroupDeleteDialog.cshtml:7
msgid "Delete Groups"
msgstr "删除组"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:127 Scripts\Homepages\Homepages.js:134
#: Scripts\Homepages\Homepages.js:138
msgid "Delete Homepage"
msgstr "删除主页"

#: Scripts\Items\Items.js:98 Scripts\Permission\GroupPermission.js:17
#: Scripts\Permission\Permission.js:17 Scripts\Scheduler\ScheduleListing.js:22
msgid "Delete item"
msgstr "删除项目"

#: Scripts\Items\ItemPermission.js:195 Scripts\Items\ItemPermission.js:216
#: Views\Permission\_DeletePermission.cshtml:6
msgid "Delete Permission"
msgstr "删除权限"

#: Scripts\User\EditProfile.js:153 Scripts\User\UserManagementProfile.js:354
#: Views\User\Profile.cshtml:106 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:107
msgid "Delete profile picture"
msgstr "删除个人资料图片"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:534 Scripts\User\EditProfile.js:183
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:382
msgid "Delete Profile Picture"
msgstr "删除个人资料图片"

#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:5
msgid "Delete Schedule"
msgstr "删除计划"

#: Views\Group\Group.cshtml:306
msgid "Delete selected Groups"
msgstr "删除所选组"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:305
msgid "Delete selected users"
msgstr "删除所选用户"

#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:9 Scripts\User\UserManagement.js:27
#: Scripts\User\UserManagement.js:42 Scripts\User\UserManagement.js:803
#: Scripts\User\UserManagement.js:809 Views\Group\_DeleteGroupUser.cshtml:25
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:305
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:96
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:260
#: Views\UserManagement\_MultipleUserDeleteDialog.cshtml:7
#: Views\UserManagement\_SingleUserDeleteDialog.cshtml:7
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: Scripts\User\UserManagement.js:616 Scripts\User\UserManagement.js:634
#: Scripts\User\UserManagement.js:641
msgid "Delete User(s)"
msgstr "删除用户"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:30
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:729
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:82
msgid "Delete View"
msgstr "删除视图"

#: Models\ItemModel.cs:463
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: Models\AccountModel.cs:197
msgid "Deleted user"
msgstr "已删除的用户"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:46 Views\Category\_EditCategory.cshtml:43
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:90
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:97
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:76
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:62
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:117
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:69
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:132
#: Views\Group\AddUsers.cshtml:74 Views\Group\EditGroup.cshtml:159
#: Views\Group\Group.cshtml:135 Views\Group\Group.cshtml:213
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:137 Views\Group\_AddGroup.cshtml:61
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:38 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:273
#: Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:39 Views\Items\_ItemsList.cshtml:58
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:111 Views\Items\_ItemsList.cshtml:385
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:498
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:26
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:76 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:71
msgid "Description"
msgstr "Description"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:133
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:136
msgid "Designer Client Id"
msgstr "设计器客户端标识"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:189
msgid "Directory Path"
msgstr "目录路径"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:169
msgid "Directory Path "
msgstr "目录路径"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:199 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:201
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:23
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:25
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:6
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:44
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:167
msgid "Display"
msgstr "display()"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:88
msgid "Distinguished Name"
msgstr "尊敬的名字"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:183
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:195
msgid "Done"
msgstr "Done"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:134 Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:20
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:243 Views\Items\_ItemsList.cshtml:617
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:96 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:100
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:31
msgid ""
"Download and run the .bat file (Administration Mode) in the Windows Server, "
"where Active Directory Domain Services role is installed"
msgstr "在安装Active Directory域服务角色的Windows Server中下载并运行.bat文件（管理模式）"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:129 Views\Items\_ItemsList.cshtml:238
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:612
msgid "Download Dashboard"
msgstr "下载仪表板"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:124 Views\Items\_ItemsList.cshtml:233
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:607
msgid "Download Report"
msgstr "下载报告"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:145
msgid "Download sample template"
msgstr "下载示例模板"

#: Views\User\UserCSVUpload.cshtml:24
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:145
msgid "Download Template"
msgstr "下载模板"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:912
msgid "Drag and Drop"
msgstr "拖放"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:912
msgid "Drag and drop failure. Internal server error. Please try again."
msgstr "拖放失败。内部服务器错误。请再试一次。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:542 Scripts\Homepages\Homepages.js:957
msgid "Drag your widgets here to customize layout"
msgstr "在这里拖动您的小部件以自定义布局"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:79
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1153 Models\Group\GroupModels.cs:1332
msgid "duplicate group(s) exists"
msgstr "存在重复组"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:348
msgid "Duplicate Homepage"
msgstr "重复首页"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:222
msgid ""
"Duplicate or Invalid data is found. Please change the data accordingly and "
"re-import"
msgstr "找到重复或无效的数据。请相应更改数据并重新导入"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:85
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:203
msgid ""
"Duplicate or Invalid data is found. Please change the data accordingly and "
"re-import."
msgstr "找到重复或无效的数据。请相应更改数据并重新导入。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:748
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:152
msgid ""
"Duplicate or Invalid data is found. Please change the data accordingly and "
"re-upload the file."
msgstr "找到重复或无效的数据。请相应更改数据并重新上传文件。"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:397
msgid "Duplicate Table(s)"
msgstr "重复表"

#: Models\UserManagementModel.cs:699 Models\UserManagementModel.cs:893
#: Models\UserManagementModel.cs:1094
msgid "duplicate user(s) exists"
msgstr "存在重复的用户"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:93
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1417
msgid "duplicate user(s) exists."
msgstr "存在重复的用户。"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Duplicated Username or Email Address"
msgstr "重复的用户名或电子邮件地址"

#: Scripts\Comments\Comment.js:166 Scripts\Comments\Comment.js:487
#: Scripts\Comments\Comment.js:1054 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:216
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:220
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:52
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: Scripts\Comments\Comment.js:369
msgid "Edit Comment"
msgstr "编辑评论"

#: Scripts\Group\EditGroup.js:108 Views\Group\ViewGroup.cshtml:118
msgid "Edit Group"
msgstr "修改群组"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:100
msgid "Edit Layout"
msgstr "编辑布局"

#: Views\User\Profile.cshtml:200 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:202
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: Views\User\Profile.cshtml:105 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:106
msgid "Edit profile picture"
msgstr "编辑个人资料图片"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:196
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:408
msgid "effective"
msgstr "有效"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:329
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:332
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:335
msgid "effective from"
msgstr "有效"

#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:39
#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:31 Views\User\Profile.cshtml:135
#: Views\User\Profile.cshtml:139 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:134
msgid "Email"
msgstr "发送电子邮件"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:46
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:77
msgid "E-mail : "
msgstr "电子邮件"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:61
#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:20
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:26
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:28
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址："

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:755 Views\Group\EditGroup.cshtml:63
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:117 Views\Group\ViewGroup.cshtml:56
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:91
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:89
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:152
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:87
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:172
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:68 Views\UserManagement\Index.cshtml:156
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:50
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:127
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:59
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:136
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:66
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:58
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址： *"

#: Controllers\UserController.cs:317 Models\UserManagementModel.cs:600
#: Models\UserManagementModel.cs:699 Models\UserManagementModel.cs:829
#: Models\UserManagementModel.cs:1030 Models\UserManagementModel.cs:1694
#: Models\UserManagementModel.cs:1878 Models\UserManagementModel.cs:2007
#: Models\UserManagementModel.cs:2193 Models\UserManagementModel.cs:2206
#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:1033
#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:42
#: Scripts\User\UserManagement.js:197
msgid "Email address already exists"
msgstr "电子邮件地址已存在"

#: Models\UserManagementModel.cs:604 Models\UserManagementModel.cs:833
#: Models\UserManagementModel.cs:1034
msgid "Email address already exists in list"
msgstr "电子邮件地址已存在于列表中"

#: Models\UserManagementModel.cs:1698 Models\UserManagementModel.cs:1882
#: Models\UserManagementModel.cs:2011
msgid "Email address already exists in the list"
msgstr "电子邮件地址已经存在于列表中"

#: Models\UserManagementModel.cs:596 Models\UserManagementModel.cs:1026
#: Models\UserManagementModel.cs:1874 Models\UserManagementModel.cs:2136
msgid "Email address cannot exceed 254 characters"
msgstr "电子邮件地址不得超过254个字符"

#: Models\UserManagementModel.cs:591 Models\UserManagementModel.cs:825
#: Models\UserManagementModel.cs:1021 Models\UserManagementModel.cs:1690
#: Models\UserManagementModel.cs:1869 Models\UserManagementModel.cs:2003
#: Models\UserManagementModel.cs:2175
msgid "Email address is Invalid"
msgstr "电子邮箱地址不可用"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:522
msgid "Email message is too long"
msgstr "电子邮件信息太长"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:518
msgid "Email message should not be blank"
msgstr "电子邮件不应为空"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:14
msgid "EMAIL SETTINGS"
msgstr "电子邮件设置"

#: Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:25
msgid "Embed code updated."
msgstr "嵌入代码更新。"

#: Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:24
msgid "Embed code:"
msgstr "嵌入代码："

#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:74
msgid "Embedded Data Source"
msgstr "嵌入式数据源"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:86
msgid "Embedded SQL CE"
msgstr "嵌入式SQL CE"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:116 Views\Homepages\Homepages.cshtml:165
msgid "Empty Homepage"
msgstr "空主页"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:207 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:209
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:32
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:34
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:5
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:44
msgid "Enable"
msgstr "要启用吗？"

#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:34
msgid "Enable Active Directory Scheduled Synchronization"
msgstr "启用Active Directory计划同步"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:37
msgid "Enable Azure AD Scheduled Synchronization"
msgstr "启用Azure AD计划同步"

#: Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:34
msgid "Enable Commenting"
msgstr "启用评论"

#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:37
msgid "Enable database scheduled synchronization"
msgstr "启用数据库计划同步"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:98
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:92
msgid "Enable SSL"
msgstr "启用S​​SL"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:105
msgid "Enable SSO"
msgstr "启用S​​SO"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:131
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:212
msgid "Ends"
msgstr "完"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:567
msgid "EndsWith"
msgstr "endsWith()"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:663
msgid "Enter the alert message to be added in the scheduled email"
msgstr "在预定的电子邮件中输入要添加的警报消息"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:37
msgid "Enter your details to create a system administrator account."
msgstr "输入您的详细信息以创建系统管理员帐户。"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:26
msgid "Enter your Organization Name"
msgstr "输入您的组织名称"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:37
msgid "Enter your URL"
msgstr "输入您的网址"

#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:68
msgid ""
"Enter your username or email address and we will send you a link to reset "
"your password."
msgstr "输入您的用户名或电子邮件地址，我们将向您发送一个链接以重置您的密码。"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:71
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:135
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:77
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:141
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:54
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:56
#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:80
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:567
msgid "Equal"
msgstr "等于"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:69
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: Views\Error\ConnectionError.cshtml:30
msgid "Error establishing a database connection."
msgstr "建立数据库连接时出错。"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:545
msgid "Error in deleting profile picture."
msgstr "删除个人资料图片时出错。"

#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:760
msgid "Error in getting Next Schedule"
msgstr "获得下一个时间表错误"

#: Scripts\Category\EditCategory.js:122
msgid "Error in update category"
msgstr "更新类别中出错"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:437
msgid "Error while adding a homepage."
msgstr "添加首页时出错。"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:120
msgid "Error while adding a new homepage."
msgstr "添加新主页时出错。"

#: Models\ItemModel.cs:805 Models\ItemModel.cs:859 Models\ItemModel.cs:986
#: Models\ItemModel.cs:1050
msgid "Error while adding file"
msgstr "添加文件时出错"

#: Models\UserManagementModel.cs:677
msgid "Error while connecting the database"
msgstr "连接数据库时出错"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:380
msgid "Error while getting tabs for multi-tabbed dashboards."
msgstr "获取多选项卡式仪表板的选项卡时出错。"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:67
msgid "Error while pinning "
msgstr "固定时出错"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:229
msgid "Error while pinning Widget to the homepage."
msgstr "将Widget固定到主页时出错。"

#: Scripts\User\UserNotificationSettings.js:44
msgid "Error while updating notification settings."
msgstr "更新通知设置时出错。"

#: Scripts\Administration\DashboardSettings.js:20
#: Scripts\Administration\NotificationSettings.js:31
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:246
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:282
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:706
#: Scripts\Administration\UserSettings.js:46
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:690
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:35
msgid "Error while updating settings."
msgstr "更新设置时出错。"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:199
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:239
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:296
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:298
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:308
msgid "every"
msgstr "一切"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:67
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:85
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:106
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:201
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:67
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:85
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:106
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:201
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:64
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:82
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:103
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:198
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:30
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:49
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:65
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:153
msgid "Every"
msgstr "一切"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:270
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:322
msgid "every "
msgstr "一切"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:237
msgid "every day"
msgstr "每天"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:267
msgid "every week "
msgstr "每周"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:243
msgid "every weekday"
msgstr "每个工作日"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:95
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:95
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:92
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:56
msgid "Every weekday"
msgstr "每个工作日"

#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:45
msgid "Excel"
msgstr "高强"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:65
msgid "Existing"
msgstr "现有"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:133
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:203
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:293
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:349
msgid "Existing Database"
msgstr "现有数据库"

#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:38
msgid "Existing Group"
msgstr "现有集团"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:336 Views\Widgets\Widgets.cshtml:89
msgid "Expand"
msgstr "扩大"

#: Scripts\Items\ItemsMobile.js:26 Scripts\Items\ItemsMobile.js:49
#: Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:64
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:91
msgid "Expand All"
msgstr "展开全部"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:64
msgid "Expression"
msgstr "表情"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:568
msgid "Expression deleted"
msgstr "表情已删除"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:568
msgid "Expression has been deleted successfully"
msgstr "表达式已成功删除"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:429
msgid "Expression has been saved successfully"
msgstr "表达式已成功保存"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:353
msgid "Expression has been updated successfully"
msgstr "表达式已成功更新"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:370
#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:446
msgid "Expression name already exists."
msgstr "表达式名称已经存在。"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:429
msgid "Expression saved"
msgstr "表达式保存"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:353
msgid "Expression updated"
msgstr "表达式更新"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:325
msgid "Expression updated successfully."
msgstr "表达式更新成功。"

#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:75
msgid "External Recipient(s)"
msgstr "外部接收者"

#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:20
msgid "External Recipients"
msgstr "外部收件人"

#: Scripts\Items\ItemPermission.js:318
msgid "Failed to add permission, please try again later."
msgstr "无法添加权限，请稍后再试。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:208
msgid "Failed to add the comment, please try again later."
msgstr "无法添加评论，请稍后再试。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:518
msgid "Failed to add the reply, please try again later."
msgstr "无法添加回复，请稍后再试。"

#: Scripts\Group\Group.js:49
msgid "Failed to create group."
msgstr "无法创建组。"

#: Scripts\Group\Group.js:377
msgid "Failed to delete Group(s), please try again later."
msgstr "无法删除群组，请稍后再试。"

#: Scripts\Group\Group.js:165
msgid "Failed to delete group, please try again later."
msgstr "无法删除群组，请稍后再试。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:623
msgid "Failed to delete the comment, please try again later."
msgstr "无法删除评论，请稍后再试。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:634 Scripts\User\UserManagement.js:641
msgid "Failed to delete user(s), please try again later."
msgstr "无法删除用户，请稍后再试。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:809
msgid "Failed to delete user, please try again later."
msgstr "无法删除用户，请稍后再试。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:369
msgid "Failed to edit the comment, please try again later."
msgstr "无法编辑评论，请稍后再试。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:669
msgid "Failed to UnWatch this item, please try again later."
msgstr "无法取消关注此项目，请稍后再试。"

#: Scripts\User\EditProfile.js:174 Scripts\User\UserManagementProfile.js:373
msgid "Failed to update the Profile picture, try again later."
msgstr "无法更新个人资料图片，请稍后再试。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:650
msgid "Failed to Watch this item, please try again later."
msgstr "无法观看此项目，请稍后再试。"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:97
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:148
msgid "Favicon"
msgstr "网站图标"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:57 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:339
msgid "Favorite Dashboards"
msgstr "喜欢的仪表板"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:32 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:403
msgid "Favorites"
msgstr "最爱"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:89
msgid "February"
msgstr "二月"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:99
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:107
#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:63
msgid "File"
msgstr "文件"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:37
msgid "File Logs"
msgstr "文件日志"

#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:10
msgid "File Storage"
msgstr "文件存储"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:569
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:94
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:568
msgid "Filter Value"
msgstr "过滤器值"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:42
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1101
msgid "FILTERS"
msgstr "过滤器"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:82
msgid "first"
msgstr "第一"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:53
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:33
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:35
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:45
msgid "First name"
msgstr "名字： *"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:753 Views\User\Profile.cshtml:117
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:86
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:151
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:84
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:154
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:118
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:55
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:72
msgid "First name :"
msgstr "名字： *"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:49
#: Views\Administration\Storage.cshtml:46
#: Views\Administration\Storage.cshtml:93
msgid "For example"
msgstr "例如："

#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:33
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:64
msgid "For example "
msgstr "例如："

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:43
msgid "for more details."
msgstr "更多细节。"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:113
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:54
#: Views\Accounts\ResetPasswordLinkMessage.cshtml:50
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码了吗？"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:575
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:297
msgid "Form Relation"
msgstr "形式关系"

#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:29
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:85
msgid "fourth"
msgstr "第四"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:74
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:143
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:143
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:140
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:102
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:166
msgid "From Dashboard"
msgstr "从仪表板"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:201
msgid "From Database"
msgstr "从数据库"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:263
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:290
msgid "From Database "
msgstr "从数据库"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:42
msgid "from Public access. Internal server error. Please try again."
msgstr "从公共访问。内部服务器错误。请再试一次。"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:84
msgid "Functions"
msgstr "函数"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:57
msgid "Generate and download .bat file"
msgstr "生成并下载.bat文件"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:57
msgid "Generate and Download .bat File"
msgstr "生成和下载.bat文件"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1190
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:53
msgid "Generic List"
msgstr "通用列表"

#: Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:14 Views\Items\_ItemsList.cshtml:217
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:222 Views\Items\_ItemsList.cshtml:446
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:451 Views\Items\_ItemsList.cshtml:591
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:596
msgid "Get Embed code"
msgstr "获取嵌入代码"

#: Scripts\Items\Items.js:183
msgid "Get Embed Code"
msgstr "获取嵌入代码"

#: Scripts\Items\Items.js:170 Scripts\Links\ShareLink.js:11
#: Views\Items\_GetLink.cshtml:32 Views\Items\_ItemsList.cshtml:201
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:206 Views\Items\_ItemsList.cshtml:430
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:435 Views\Items\_ItemsList.cshtml:575
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:580
msgid "Get Link"
msgstr "获取链接"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:574
msgid "Go to first page"
msgstr "转到第一页"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:575
msgid "Go to last page"
msgstr "转到最后一页"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:576
msgid "Go to next page"
msgstr "转到下一页"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:577
msgid "Go to previous page"
msgstr "转到上一页"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:154
msgid "Group"
msgstr "组别"

#: Scripts\Group\EditGroup.js:117 Scripts\Group\Group.js:59
#: Scripts\User\UserManagement.js:381
msgid "Group already exists with this name"
msgstr "组名已经存在"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:787
msgid "Group creation has been failed."
msgstr "组创建失败。"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:791
msgid "Group has been created successfully."
msgstr "组已成功创建。"

#: Scripts\Group\Group.js:161
msgid "Group has been deleted successfully."
msgstr "组已成功删除。"

#: Controllers\Group\GroupController.cs:373 Scripts\Group\EditGroup.js:108
msgid "Group has been updated successfully."
msgstr "组已成功更新。"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:72
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:133
msgid "group id"
msgstr "组ID"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:154 Views\Group\_AddGroup.cshtml:56
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:21
msgid "Group name"
msgstr "组名"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139 Views\Group\AddUsers.cshtml:48
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:29
msgid "Group Name"
msgstr "组名"

#: Controllers\Group\GroupController.cs:365
msgid "Group Name already exist"
msgstr "组名已经存在"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:762
#: Models\Group\GroupModels.cs:686 Models\Group\GroupModels.cs:884
#: Models\Group\GroupModels.cs:1075 Models\Group\GroupModels.cs:1153
#: Models\Group\GroupModels.cs:1254 Models\Group\GroupModels.cs:1332
msgid "Group name already exists"
msgstr "组名已经存在"

#: Models\Group\GroupModels.cs:665 Models\Group\GroupModels.cs:863
#: Models\Group\GroupModels.cs:1063 Models\Group\GroupModels.cs:1242
msgid "Group name should not be empty"
msgstr "组名不能为空"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:2
msgid "Group Permissions"
msgstr "组权限"

#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:75
msgid "Group(s)"
msgstr "组（S）"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1147 Models\Group\GroupModels.cs:1326
msgid "group(s) are deleted."
msgstr "组被删除。"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1142 Models\Group\GroupModels.cs:1321
msgid "group(s) details are modified."
msgstr "组的细节被修改。"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:90
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:202
msgid "group(s) has been imported successfully."
msgstr "组已成功导入。"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:108
msgid "GroupId"
msgstr "GroupId的"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:177
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:143
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:232
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:2 Views\Group\Group.cshtml:2
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:2 Views\Group\ViewGroup.cshtml:108
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:76 Views\Items\_shareItemView.cshtml:156
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:172
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:26 Views\User\Profile.cshtml:156
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:151
#: Views\UserManagement\_UserMenu.cshtml:19
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: Views\Group\Group.cshtml:223
msgid "GROUPS"
msgstr "组"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:73
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:83
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:95
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:85
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:95
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:115
msgid "has"
msgstr "具有"

#: Scripts\Permission\GroupPermission.js:135
#: Scripts\Permission\GroupPermission.js:136
#: Scripts\Permission\Permission.js:135 Scripts\Permission\Permission.js:136
msgid "has been added successfully."
msgstr "已成功添加。"

#: Scripts\Group\Group.js:355
msgid "has been deleted successfully."
msgstr "已成功删除"

#: Scripts\Scheduler\ScheduleListing.js:220
msgid "has been started successfully."
msgstr "已经成功启动"

#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:107
msgid "has mentioned you in the comment on the"
msgstr "已经提到你在评论中"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:83
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:136
msgid "Header Logo"
msgstr "标题标识"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1177
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:40
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:717
#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:718
#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:89
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:43
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:223
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:180
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:271 Views\User\Profile.cshtml:182
msgid "here"
msgstr "减号"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:17 Scripts\Homepages\Homepages.js:38
#: Scripts\Homepages\Homepages.js:1085 Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:61
msgid "Homepage"
msgstr "设为首页"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:433
msgid "Homepage has been added successfully."
msgstr "主页已成功添加。"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:114
msgid "Homepage has been added successfully. Error while pinning "
msgstr "主页已成功添加。固定时出错"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:421
msgid ""
"Homepage has been added successfully. Error while pinning dashboard to the "
"homepage."
msgstr "主页已成功添加。将仪表板固定到主页时出错。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:134
msgid "Homepage has been deleted successfully."
msgstr "首页已成功删除。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:349
msgid "Homepage has been duplicated successfully."
msgstr "主页已成功复制。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:349
msgid "Homepage has been renamed successfully."
msgstr "主页已成功重命名。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:339 Scripts\Homepages\Homepages.js:391
#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:94
msgid "Homepage name already exists."
msgstr "主页名称已存在。"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:37
msgid "Homepage1"
msgstr "设为首页"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:2 Views\Shared\_Menu.cshtml:35
#: Views\Shared\_Menu.cshtml:37
msgid "Homepages"
msgstr "主页"

#: Views\Shared\_Layout.cshtml:106
msgid "HOMEPAGES"
msgstr "主页"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:46
#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:48
msgid "Host Domain name"
msgstr "主机域名"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:231
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:30
msgid "Hourly"
msgstr "小时工"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:236
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:263
msgid "Hours ago"
msgstr "小时前"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:59
msgid ""
"If disabled, anonymous users cannot open current public dashboards and "
"widgets. Click on public "
msgstr "如果禁用，匿名用户无法打开当前的公用仪表板和小部件。点击公开"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:74
msgid "If it does not arrive"
msgstr "如果没有到达"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:38
msgid "If made private, the "
msgstr "如果做私人的话"

#: Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:56
msgid ""
"If your application shares the same authentication as that of the Dashboard "
"Server, use SSO and select the corresponding authentication provider."
msgstr "如果应用程序共享与Dashboard Server相同的身份验证，请使用SSO并选择相应的身份验证提供程序。"

#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:33
msgid "Image"
msgstr "{0} 图像"

#: Scripts\Comments\Comment.js:792
msgid "Image File Format not supported"
msgstr "不支持图像文件格式"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:63
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:180
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:102
msgid "Import and Activate"
msgstr "导入并激活"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:102
msgid "Import and activate users from the list below"
msgstr "从下面的列表导入并激活用户"

#: Views\Group\Group.cshtml:243 Views\UserManagement\Index.cshtml:224
msgid "Import from Active Directory"
msgstr "从Active Directory导入"

#: Views\Group\Group.cshtml:250 Views\UserManagement\Index.cshtml:231
msgid "Import from Azure AD"
msgstr "从Azure AD导入"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:218
msgid "Import from CSV"
msgstr "从CSV导入"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:237
msgid "Import from Database"
msgstr "从数据库导入"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
msgid "Import Group - Status"
msgstr "导入组 - 状态"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:160
msgid "Import groups"
msgstr "导入组"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:149
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:155
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:238
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:244
msgid "IMPORT GROUPS"
msgstr "进口组"

#: Views\Group\Group.cshtml:241
msgid "Import groups from Active Directory"
msgstr "从Active Directory导入组"

#: Views\Group\Group.cshtml:248
msgid "Import groups from Azure AD"
msgstr "从Azure AD导入组"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:160
msgid "Import the selected groups from the list"
msgstr "从列表中导入选定的组"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:180
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:206
msgid "Import the selected users and activate their accounts"
msgstr "导入所选用户并激活其帐户"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:41
msgid "Import users"
msgstr "导入用户"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:206
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:338
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:108
msgid "Import Users"
msgstr "导入用户"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:170
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:175
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:256
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:260
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:201
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:263
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:290
msgid "IMPORT USERS"
msgstr "进口用户"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:97
msgid "IMPORT USERS "
msgstr "进口用户"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:222
msgid "Import users from Active Directory"
msgstr "从Active Directory导入用户"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:229
msgid "Import users from Azure AD"
msgstr "从Azure AD导入用户"

#: Scripts\User\UserManagement.js:134 Scripts\User\UserManagement.js:699
#: Scripts\User\UserManagement.js:748 Scripts\User\UserManagement.js:758
#: Scripts\User\UserManagement.js:768 Views\UserManagement\Index.cshtml:216
msgid "Import users from CSV"
msgstr "从CSV导入用户"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1419
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1431
msgid "Import users from database"
msgstr "从数据库导入用户"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:235
msgid "Import users from Database"
msgstr "从数据库导入用户"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:33
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:342
msgid "IMPORT USERS FROM DATABASE"
msgstr "从数据库导入用户"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:108
msgid "Import users from the list below"
msgstr "从下面的列表导入用户"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:270
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:349
msgid ""
"Importing users from existing database is not available in automatic account "
"activation type."
msgstr "从自动帐户激活类型中，不能从现有数据库导入用户。"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:61
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:173
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:186
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:34
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: Scripts\launcher\launcher.js:162
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:7
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:44
msgid "Inherit from global settings"
msgstr "从全局设置继承"

#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:89
#: Views\User\_UserPermissionGridForMobile.cshtml:73
msgid "Inherited from Group"
msgstr "从集团继承"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:590
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:312
msgid "Inner Join"
msgstr "内部联接"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1209
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:72
msgid "Insert Image"
msgstr "插入图像"

#: Views\Error\HttpError500.cshtml:2 Views\Error\HttpError500.cshtml:11
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:118
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:649
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:656
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:837
msgid "Internal server error occurs. Please try again."
msgstr "发生内部服务器错误。请再试一次。"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:826
msgid "Internal server error while updating password. Please try again."
msgstr "内部服务器错误更新密码。请再试一次。"

#: Controllers\Items\DashboardsController.cs:362
msgid "Internal server error. Please try again"
msgstr "内部服务器错误。请再试一次"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1106 Models\Group\GroupModels.cs:1285
msgid "Internal server error. Please try again later."
msgstr "内部服务器错误。请稍后再试。"

#: Models\ItemModel.cs:728 Models\ItemModel.cs:897 Models\ItemModel.cs:1774
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:241
#: Scripts\Comments\DashboardComment.js:175
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:336
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:595
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:601
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:729
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1241
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1248
#: Scripts\Dashboards\UpdateDataSource.js:114
#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:357 Scripts\Homepages\Homepages.js:360
#: Scripts\Items\Items.js:364 Scripts\User\UserImportDatabase.js:1431
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:105
msgid "Internal server error. Please try again."
msgstr "内部服务器错误。请再试一次。"

#: Views\EmbedFileRender\Dashboard.cshtml:521 Views\FileRender\Index.cshtml:353
msgid ""
"Internet Explorer 8 and Internet Explorer 11 in Enterprise Mode are not "
"supported"
msgstr "企业模式下的Internet Explorer 8和Internet Explorer 11不受支持"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:112
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:23
msgid "Invalid Azure Blob storage"
msgstr "无效的Azure Blob存储"

#: Scripts\Administration\Storage.js:177
msgid "Invalid Azure Blob Storage!"
msgstr "无效的Azure Blob存储！"

#: Scripts\Administration\Storage.js:59 Scripts\System\SystemSettings.js:888
msgid "Invalid Blob Service endpoint"
msgstr "无效的Blob服务端点"

#: Scripts\Administration\Storage.js:66 Scripts\System\SystemSettings.js:895
msgid "Invalid custom End point"
msgstr "无效的自订终点"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:92
msgid "Invalid Distinguished Name"
msgstr "无效的可分辨名称"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:311
#: Scripts\User\UserManagement.js:67 Scripts\User\UserManagementProfile.js:40
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的邮件地址"

#: Models\AccountModel.cs:187 Models\AccountModel.cs:249
msgid "Invalid Email Address"
msgstr "无效的邮件地址"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:600
msgid "Invalid end date"
msgstr "结束日期无效"

#: Scripts\Administration\Storage.js:63 Scripts\System\SystemSettings.js:892
msgid "Invalid End point"
msgstr "无效的终点"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:361
#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:437
msgid "Invalid expression"
msgstr "表达式无效"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:34
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:66
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:98
msgid "Invalid file format"
msgstr "文件格式无效"

#: Scripts\Administration\KerberosAuthentication.js:8
msgid "Invalid Host Domain name"
msgstr "主机域名无效"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:82
msgid "Invalid LDAP URL"
msgstr "无效的LDAP网址"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:117
msgid "Invalid Metadata URI"
msgstr "元数据URI无效"

#: Controllers\UserController.cs:221 Models\AccountModel.cs:172
msgid "Invalid password"
msgstr "无效的密码"

#: Models\AccountModel.cs:192
msgid "Invalid user"
msgstr "无效的用户"

#: Models\UserManagementModel.cs:705 Models\UserManagementModel.cs:1100
msgid "invalid user(s) exists"
msgstr "存在无效的用户"

#: Models\UserManagementModel.cs:899
msgid "invalid user(s) exists "
msgstr "存在无效的用户"

#: Models\AccountModel.cs:182 Models\AccountModel.cs:240
msgid "Invalid username"
msgstr "无效的用户名"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:197
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:251
msgid "Invalid username or email address"
msgstr "无效的用户名或电子邮件地址"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Invalid Username or Email Address"
msgstr "用户名或电子邮件地址无效"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:47
msgid "is now private."
msgstr "现在是私人的"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:48
msgid "IsActive"
msgstr "活跃"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:87
msgid "IsActive : "
msgstr "活跃 ："

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:92
msgid "IsActive Value : "
msgstr "精神价值观"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:410
msgid "It must contain,"
msgstr "它必须包含，"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1171
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:34
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: Models\ItemModel.cs:866
msgid "Item has been published successfully."
msgstr "项目已成功发布。"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:88
msgid "January"
msgstr "一月"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1101
msgid "Join type"
msgstr "加盟类型"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:94
msgid "July"
msgstr "七月"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:93
msgid "June"
msgstr "六月"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:220
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:247
msgid "Just now"
msgstr "现在"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:2
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:13
msgid "Kerberos Authentication"
msgstr "Kerberos身份验证"

#: Scripts\Administration\KerberosAuthentication.js:83
msgid "Kerberos Authentication Settings"
msgstr "Kerberos身份验证设置"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:30
msgid "KERBEROS AUTHENTICATION SETTINGS"
msgstr "凯伯斯认证设置"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:87
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:105
#: Views\Accounts\ResetPasswordLinkMessage.cshtml:54
msgid "Know your password?"
msgstr "知道您的密码？"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:214
msgid "Language"
msgstr "Language"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:86
msgid "last"
msgstr "最后"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:47 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:306
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:67
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改日期"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:57
#: Views\User\Profile.cshtml:125 Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:40
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:42
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:47
msgid "Last name"
msgstr "姓： *"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:754
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:83
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:150
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:81
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:163
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:126
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:52
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:82
msgid "Last name : "
msgstr "姓： *"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:93 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:152
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:53
msgid "Last Run"
msgstr "上次运行"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:78
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:80
msgid "LDAP URL"
msgstr "LDAP网址"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:591
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:313
msgid "Left Join"
msgstr "左加入"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:579
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:301
msgid "Left table"
msgstr "左桌"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1101
msgid "Left table condition"
msgstr "左表条件"

#: Models\UserManagementModel.cs:2160 Models\UserManagementModel.cs:2193
#: Models\UserManagementModel.cs:2207 Models\UserManagementModel.cs:2220
msgid "letter, one lowercase letter, one number, and one special character."
msgstr "字母，一个小写字母，一个数字和一个特殊字符。"

#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:7
msgid "License limit reached"
msgstr "达到许可限制"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:2
msgid "License Settings"
msgstr "许可证设置"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:31
msgid "Licenses currently in use"
msgstr "目前使用的许可证"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:44
msgid "Link to Dashboard:"
msgstr "链接到仪表板："

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:46
msgid "Link to Widget:"
msgstr "链接到小部件："

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:48
msgid "Link:"
msgstr "链接："

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:251
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:277
msgid "LOAD MORE"
msgstr "加载更多"

#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:109
msgid "Load preview"
msgstr "加载预览"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:259 Views\Items\_ItemsList.cshtml:467
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:87
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:105
#: Views\Accounts\ResetPasswordLinkMessage.cshtml:54
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:67
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:117
msgid "Log in screen"
msgstr "登录屏幕"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:144
msgid "Log in using"
msgstr "使用登录"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:608
msgid "Log in using a desktop client to add widgets on this homepage."
msgstr "使用桌面客户​​端登录，在本主页上添加小部件。"

#: Views\Shared\_Header.cshtml:58 Views\Shared\_Menu.cshtml:68
#: Views\Shared\_Menu.cshtml:70
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: Views\Shared\_Header.cshtml:59
msgid "LOG OUT"
msgstr "登出"

#: Models\AccountModel.cs:167
msgid "Logged in successfully"
msgstr "登录成功"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:91
msgid "Logical"
msgstr "合乎逻辑"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:48
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:116 Views\Accounts\Login.cshtml:119
msgid "LOGIN"
msgstr "登录"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:37
#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:39
msgid "Machine name"
msgstr "机名"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:74
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:30
msgid "Mail notifications"
msgstr "邮件通知"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:183 Views\Items\_ItemsList.cshtml:188
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:557 Views\Items\_ItemsList.cshtml:562
#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:24 Views\Items\_RemovePublic.cshtml:56
msgid "Make Private"
msgstr "私人化"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:140
msgid "Make public"
msgstr "公之于众"

#: Scripts\Items\Items.js:144 Views\Items\_ItemsList.cshtml:169
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:174 Views\Items\_ItemsList.cshtml:542
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:547 Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:34
#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:63 Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:78
msgid "Make Public"
msgstr "公之于众"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:42
msgid "Manage custom expression columns"
msgstr "管理自定义表达式列"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:61
msgid "Manage License"
msgstr "管理许可证"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:20
msgid "MANAGE LICENSES"
msgstr "管理许可"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:11
msgid "Manage Permission"
msgstr "管理权限"

#: Controllers\Items\ItemsController.cs:709
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:520 Views\Group\EditGroup.cshtml:145
#: Views\Group\Group.cshtml:43 Views\Group\ViewGroup.cshtml:115
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:146 Views\Items\_ItemsList.cshtml:319
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:674 Views\Permission\GroupPermission.cshtml:30
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:31
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:83
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:99
msgid "Manage Permissions"
msgstr "管理权限"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:21
msgid "Manage the available user licenses"
msgstr "管理可用的用户许可证"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:90
msgid "March"
msgstr "三月"

#: Scripts\Items\Items.js:348 Views\Items\_ItemsList.cshtml:101
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:118 Views\Items\_ItemsList.cshtml:392
msgid "Mark as favorite"
msgstr "标记为最爱"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:47
msgid "Mark dashboards and widgets as public"
msgstr "将仪表板和小部件标记为公开"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:92
msgid "May"
msgstr "五月"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:112
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:115
msgid "Metadata URI"
msgstr "元数据URI"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:178
msgid "Microsoft ADFS"
msgstr "Microsoft ADFS"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:224
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:251
msgid "Minutes ago"
msgstr "几分钟前"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:154
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:157
msgid "Mobile App Client Id"
msgstr "移动应用客户端ID"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:92
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:153
msgid "Mobile No"
msgstr "手机号码"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:458
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:484
msgid "Modified date"
msgstr "修改日期"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:409
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:435
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:45
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:71 Views\Widgets\Widgets.cshtml:140
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:166
msgid "Modified Date"
msgstr "修改日期"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:172
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:181
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:192
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:200
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:218
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:62
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:122
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:122
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:119
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:81
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:115
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:135
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:364
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:371
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:279
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:286
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:171
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:190
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:171
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:190
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:168
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:187
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:125
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:144
msgid "month(s)"
msgstr "个月"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:234
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:33
msgid "Monthly"
msgstr "每月一次"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:274 Views\Items\_ItemsList.cshtml:630
#: Views\Items\_MoveItem.cshtml:65
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:81
msgid "Move Dashboard"
msgstr "移动仪表板"

#: Controllers\Items\ItemsController.cs:985
#: Controllers\Items\ItemsController.cs:987
msgid "Moved"
msgstr "移动"

#: Models\ItemModel.cs:476
msgid "Moved from"
msgstr "从...移动"

#: Models\ItemModel.cs:466
msgid "Moved to Trash"
msgstr "移至垃圾桶"

#: Views\User\UserPermission.cshtml:2
msgid "My Permissions"
msgstr "我的权限"

#: Views\User\UserPermission.cshtml:17
#: Views\User\_UserPermissionGridForMobile.cshtml:89
msgid "MY PERMISSIONS"
msgstr "我的许可"

#: Views\User\Profile.cshtml:5 Views\User\UserPermission.cshtml:21
msgid "My Profile"
msgstr "我的简历"

#: Views\User\Profile.cshtml:92
msgid "MY PROFILE"
msgstr "我的简历"

#: Views\User\EditPassword.cshtml:24
msgid "MY PROFILE - Change Password"
msgstr "我的个人资料 - 更改密码"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:197
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:201
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:226
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:92
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:58
msgid "MySQL"
msgstr "MySQL的"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:310
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:120
msgid "MySQL ODBC DSN"
msgstr "MySQL ODBC DSN"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:80
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:79
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:65
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:52
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:27
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:88
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:66
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:131
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:52 Views\Group\EditGroup.cshtml:114
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:152 Views\Group\Group.cshtml:126
#: Views\Group\Group.cshtml:210 Views\Group\ViewGroup.cshtml:46
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:88 Views\Group\ViewGroup.cshtml:130
#: Views\Group\_AddGroup.cshtml:53 Views\Homepages\Homepages.cshtml:186
#: Views\Items\_CopyItem.cshtml:47 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:145
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:169 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:35
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:262 Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:35
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:55 Views\Items\_ItemsList.cshtml:111
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:385 Views\Items\_ItemsList.cshtml:498
#: Views\Items\_MoveItem.cshtml:37 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:73
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:176
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:57
#: Views\Shared\_SaveView.cshtml:38
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:77
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:148
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:75
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:65 Views\UserManagement\Index.cshtml:147
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:42
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:109
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:51
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:118
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:67
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:17
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:46
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:66 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:61
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:107
msgid "Name "
msgstr "名字"

#: Models\UserManagementModel.cs:2150
msgid "Name cannot exceed 254 characters"
msgstr "名称不能超过254个字符"

#: Models\UserManagementModel.cs:2141
msgid "Name should not be empty"
msgstr "名称不应为空"

#: Models\UserManagementModel.cs:2145
msgid "Name should not contain special characters #%&*+<>?:/&quot;[']\\|@;,"
msgstr "名称不应包含特殊字符＃％＆* + <>？：/＆quot; ['] \\ | @"

#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:216
msgid "Never"
msgstr "不停地朗读"

#: Models\Scheduler\ScheduleManagement.cs:1194
#: Models\Scheduler\ScheduleManagement.cs:1197
#: Models\Scheduler\ScheduleManagement.cs:1214
msgid "Never run"
msgstr "永不跑"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:69
msgid "New"
msgstr "New"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:545
msgid "NEW CATEGORY"
msgstr "新类别"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:129
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:199
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:289
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:345
msgid "New Database"
msgstr "新数据库"

#: Views\Group\Group.cshtml:229 Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:37
msgid "New Group"
msgstr "新集团"

#: Scripts\Group\Group.js:43
msgid "New group has been created successfully."
msgstr "新组已成功创建。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:1094 Scripts\Homepages\Homepages.js:1101
msgid "New Homepage"
msgstr "新主页"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:85
msgid "New homepage name"
msgstr "新主页名称"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:64
#: Views\Accounts\ChangePassword.cshtml:58
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: Views\User\EditPassword.cshtml:44
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:223
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:199 Views\UserManagement\Index.cshtml:205
msgid "New User"
msgstr "新用户"

#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:20
msgid ""
"New users could not be added since there are no remaining licenses(s) "
"available."
msgstr "新用户无法添加，因为没有剩余的许可证可用。"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:94 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:61
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:622
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:147
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:40
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:153
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:57
msgid "Next Run"
msgstr "下一个运行"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:41
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:41
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:38
msgid "Next Schedule"
msgstr "下一个附表"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:101 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:179
msgid "Next Scheduled Run"
msgstr "下次计划运行"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:459 Scripts\Core\Server.Core.js:465
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1009
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1015
#: Views\Group\_DeleteConfirm.cshtml:53 Views\Group\_DeleteGroupUser.cshtml:45
#: Views\Group\_MultipleGroupDeleteDialog.cshtml:23
#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:27 Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:65
#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:58 Views\Items\_shareItemView.cshtml:219
#: Views\Permission\_DeletePermission.cshtml:23
#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:20
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:102
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:275
#: Views\UserManagement\_MultipleUserDeleteDialog.cshtml:23
#: Views\UserManagement\_SingleUserDeleteDialog.cshtml:23
msgid "No"
msgstr "否"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:539
msgid "No categories available to display"
msgstr "没有可显示的类别"

#: Scripts\Comments\Comment.js:605 Scripts\Comments\Comment.js:610
#: Scripts\Comments\Comment.js:615 Scripts\Comments\Comment.js:907
msgid "No comments to display"
msgstr "没有评论显示"

#: Scripts\Items\Items.js:840 Scripts\Items\Items.js:849
msgid "No dashboards available to display"
msgstr "没有显示屏的仪表板"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1625 Scripts\System\SystemSettings.js:1672
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1726 Scripts\System\SystemSettings.js:1778
msgid "no database found"
msgstr "没有找到数据库"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1625 Scripts\System\SystemSettings.js:1672
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1726 Scripts\System\SystemSettings.js:1778
msgid "No database found"
msgstr "找不到数据库"

#: Scripts\Items\Items.js:825
msgid "No datasources available to display"
msgstr "没有可显示的数据源"

#: Scripts\User\EditProfile.js:445 Views\User\Profile.cshtml:73
#: Views\User\Profile.cshtml:178
msgid "No default Homepage"
msgstr "没有默认主页"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:2279 Scripts\System\SystemSettings.js:2287
msgid "no dsn found"
msgstr "没有找到"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:2279 Scripts\System\SystemSettings.js:2287
msgid "No dsn found"
msgstr "没有找到dsn"

#: Scripts\Items\Items.js:831
msgid "No favorite dashboards available to display"
msgstr "没有最喜欢的仪表板可供显示"

#: Scripts\User\EditProfile.js:217 Scripts\User\EditProfile.js:247
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:446
msgid "No file selected."
msgstr "未选择任何文件。"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1114
msgid "No filters configured."
msgstr "没有配置过滤器"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:256
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:282
msgid "No more notifications found"
msgstr "找不到更多通知"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:261
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:287
msgid "No notifications found"
msgstr "找不到通知"

#: Scripts\Items\Items.js:837
msgid "No public dashboards available to display"
msgstr "没有公共仪表板可供显示"

#: Scripts\Items\Items.js:846
msgid "No public widgets available to display"
msgstr "没有公开的小部件可供显示"

#: Scripts\Items\Items.js:834
msgid "No recent dashboards available to display"
msgstr "没有最近可以显示的仪表板"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:566
msgid "No records to display"
msgstr "无记录可显示"

#: Scripts\Group\EditGroup.js:60 Scripts\Group\EditGroup.js:160
#: Scripts\Homepages\Homepages.js:4 Scripts\Items\ItemPermission.js:18
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:23 Scripts\Items\ItemViewShare.js:281
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:286 Scripts\Items\ItemViewShare.js:310
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:320 Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:34
#: Views\User\Profile.cshtml:68
msgid "No Results Found"
msgstr "没有结果"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:171
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:178 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:57
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:60 Views\Items\_shareItemView.cshtml:123
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:126
#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:13
#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:16
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:29
msgid "No results match"
msgstr "没有结果匹配"

#: Scripts\Items\Items.js:1388
msgid "No Views found"
msgstr "找不到意见"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:68
msgid "No views found."
msgstr "找不到意见"

#: Scripts\Items\Items.js:843
msgid "No widgets available to display"
msgstr "没有小部件可供显示"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:54
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: Scripts\Core\Server.Core.js:567
msgid "NotEqual"
msgstr "不平等"

#: Scripts\Administration\NotificationSettings.js:28
#: Scripts\Administration\NotificationSettings.js:31
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:15
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:24
msgid "NOTIFICATION SETTINGS"
msgstr "通知设置"

#: Scripts\User\UserNotificationSettings.js:41
msgid "Notification settings has been updated successfully."
msgstr "通知设置已成功更新。"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:43
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:4
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:12
#: Views\Shared\_Header.cshtml:78
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:208
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:210
msgid "NOTIFICATIONS"
msgstr "NOTIFICATIONS"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:98
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:183
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:195
msgid "Now"
msgstr "现在我们"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:107
msgid "Number"
msgstr "数"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1196
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:59
msgid "Numbered List"
msgstr "编号表"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:88
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:222
msgid "Occurrences"
msgstr "出现次数"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:332
msgid "occurrences."
msgstr "发生。"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:229
msgid "Occurs "
msgstr "发生"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:115
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:364
msgid "Occurs day"
msgstr "发生当天"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:61
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:99
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:101
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:151
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:153
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:178
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:327
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:355
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:357
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:381
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:383
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:393
msgid "Occurs every"
msgstr "每发生一次"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:47
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:318
msgid "Occurs every "
msgstr "每发生一次"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:59
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:325
msgid "Occurs every day"
msgstr "每天发生"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:72
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:331
msgid "Occurs every weekday"
msgstr "每个工作日发生"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:135
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:176
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:371
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:391
msgid "Occurs the"
msgstr "发生"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:97
msgid "October"
msgstr "十月"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:178
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:391
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:393
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:306
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:308
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:237
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:237
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:234
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:185
msgid "of"
msgstr "共"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:115
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:135
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:371
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:279
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:286
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:167
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:186
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:167
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:186
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:164
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:183
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:121
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:142
msgid "of every"
msgstr "的每一个"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:364
msgid "of every "
msgstr "的每一个"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:482 Scripts\Core\Server.Core.js:488
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1032
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1038 Views\Items\_CopyItem.cshtml:95
#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:30 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:67
#: Views\Items\_GetLink.cshtml:90 Views\Items\_MoveItem.cshtml:83
#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:23
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:402
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:105
#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:27
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:95 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:62
msgid "Oldest"
msgstr "最老的"

#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:226
msgid "On"
msgstr "姓名"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:272
msgid "on "
msgstr "姓名"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:139 Views\Items\_ItemsList.cshtml:144
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:413 Views\Items\_ItemsList.cshtml:418
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:512 Views\Items\_ItemsList.cshtml:517
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:85 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:90
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:128 Views\Items\_ItemsList.cshtml:402
msgid "Open Dashboard in new tab"
msgstr "在新标签页中打开仪表板"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:501
msgid "Open Widget in new tab"
msgstr "在新标签页中打开小部件"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:116 Views\Items\_ItemsList.cshtml:157
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:530
msgid "Open with Dashboard Designer"
msgstr "使用仪表板设计器打开"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:27 Views\Items\_shareItemView.cshtml:33
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:205
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:209
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:225
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:91
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:57
msgid "Oracle"
msgstr "神谕"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:388
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:166
msgid "Oracle ODBC DSN"
msgstr "Oracle ODBC DSN"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:24
msgid "Organization name"
msgstr "机构名称"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:44 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:295
#: Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:43 Views\Items\_ItemsList.cshtml:64
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:109 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:182
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:61
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:472
msgid "Owner name"
msgstr "所有者名称"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:423
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:59 Views\Widgets\Widgets.cshtml:154
msgid "Owner Name"
msgstr "所有者名称"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:1186
#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:1193
#: Controllers\Group\GroupController.cs:291 Views\Error\HttpError404.cshtml:2
#: Views\Error\HttpError404.cshtml:11
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到网页"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:74
#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:144
msgid "Partial Success"
msgstr "部分成功"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:725 Views\Accounts\Login.cshtml:101
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:66
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:276
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:355
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:513
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:74
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:122
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:282
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:338
#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:72
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:98
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:102
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:144
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:148
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:250
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:254
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:68
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:67
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:85
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:97
msgid "Password Assistance"
msgstr "密码协助"

#: Models\UserManagementModel.cs:2165
msgid "Password cannot exceed 85 characters"
msgstr "密码不能超过85个字符"

#: Models\UserManagementModel.cs:1223
msgid "Password change unsuccessful."
msgstr "密码更改不成功。"

#: Models\UserManagementModel.cs:1218
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:282
msgid "Password has been changed successfully."
msgstr "密码已成功更改"

#: Controllers\UserController.cs:226
#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:945
#: Scripts\Password\ChangePassword.js:183
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:611
msgid "Password has been updated successfully."
msgstr "密码已成功更新。"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:3
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:3
msgid "Password Helper"
msgstr "密码助手"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:22 Scripts\Accounts\Accounts.js:152
#: Scripts\Accounts\Accounts.js:357 Scripts\Password\ChangePassword.js:20
#: Scripts\Password\ChangePassword.js:123
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:120
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:219
msgid "Password mismatch"
msgstr "密码不匹配"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:51
msgid ""
"Password must be 6 characters including 1 uppercase letter, 1 lowercase "
"letter, 1 numeric and 1 special character."
msgstr "密码必须为6个字符，包括1个大写字母，1个小写字母，1个数字和1个特殊字符。"

#: Models\UserManagementModel.cs:2160 Models\UserManagementModel.cs:2193
#: Models\UserManagementModel.cs:2207 Models\UserManagementModel.cs:2220
msgid "Password must contain at least six characters with one uppercase"
msgstr "密码必须至少包含六个大写字母"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:410
msgid "Password must meet the following requirements."
msgstr "密码必须符合以下要求。"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:137 Scripts\System\SystemSettings.js:779
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:233
msgid "Password must meet the following requirements. It must contain,"
msgstr "密码必须符合以下要求。它必须包含，"

#: Models\UserManagementModel.cs:2156
msgid "Password should not be empty"
msgstr "密码不应为空"

#: Controllers\UserController.cs:231
#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:950
msgid "Password updation has been failed."
msgstr "密码更新失败。"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:161 Scripts\User\AccountActivation.js:8
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:590
msgid "Passwords mismatch"
msgstr "密码不匹配"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:758 Scripts\System\SystemSettings.js:879
msgid "Passwords Mismatch"
msgstr "密码不匹配"

#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:39
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:33
msgid "People"
msgstr "人"

#: Scripts\Items\ItemPermission.js:311 Scripts\Items\ItemPermission.js:318
msgid "Permission"
msgstr "允许"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:139
msgid "Permission Access"
msgstr "权限访问"

#: Views\Home\Permissiondenied.cshtml:2
msgid "Permission Denied"
msgstr "没有权限"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:142
msgid "Permission Entity"
msgstr "权限实体"

#: Scripts\Permission\GroupPermission.js:147
#: Scripts\Permission\Permission.js:147
msgid "Permission Entity already exists"
msgstr "权限实体已存在"

#: Scripts\Permission\GroupPermission.js:129
#: Scripts\Permission\Permission.js:129
msgid "permission for"
msgstr "许可"

#: Scripts\Items\ItemPermission.js:311
msgid "Permission has been added successfully."
msgstr "权限已成功添加。"

#: Views\User\_UserPermissionGridForMobile.cshtml:66
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: Views\User\Profile.cshtml:148 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:142
msgid "Phone"
msgstr "电话： *"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:48
msgid "Pin <span id=\"item-name\"></span> to the Homepage"
msgstr "将<span id = \“item-name \”> </ span>指向主页"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:117
msgid "Pin Dashboard"
msgstr "Pin仪表板"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:380 Scripts\Homepages\Homepages.js:411
#: Scripts\Homepages\Homepages.js:421
msgid "Pin Dashboard to the Homepage"
msgstr "将仪表板固定到主页"

#: Views\EmbedFileRender\Dashboard.cshtml:503
#: Views\EmbedFileRender\Widgets.cshtml:376 Views\FileRender\Index.cshtml:344
#: Views\FileRender\Widget.cshtml:232
msgid "Pin Item to the Homepage"
msgstr "将物品寄到主页"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:212
#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:226
#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:229
msgid "Pin Widget to the Homepage"
msgstr "Pin小部件到主页"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2216 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2220
msgid "Please add a condition"
msgstr "请添加条件"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:77 Scripts\Accounts\Accounts.js:80
#: Scripts\Accounts\Accounts.js:124
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:307
#: Scripts\Category\AddCategory.js:6 Scripts\Category\EditCategory.js:29
#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:11
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:71
#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:18
#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:24 Scripts\Group\EditGroup.js:4
#: Scripts\Homepages\Homepages.js:287 Scripts\Homepages\PinWidget.js:146
#: Scripts\Items\ItemActions.js:4 Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:377
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:103 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:457
#: Scripts\System\SystemSettings.js:565 Scripts\System\SystemSettings.js:621
#: Scripts\System\SystemSettings.js:639 Scripts\System\SystemSettings.js:645
#: Scripts\System\SystemSettings.js:655 Scripts\System\SystemSettings.js:748
#: Scripts\User\EditProfile.js:33 Scripts\User\UserManagement.js:55
#: Scripts\User\UserManagement.js:71 Scripts\User\UserManagement.js:77
#: Scripts\User\UserManagement.js:525 Scripts\User\UserManagementProfile.js:48
#: Scripts\Widget\AddWidget.js:6 Scripts\Widget\EditWidget.js:16
msgid "Please avoid special characters"
msgstr "请避免特殊字符"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:617
msgid "Please avoid special characters and Leading spaces"
msgstr "请避免特殊字符和前导空格"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:611 Scripts\System\SystemSettings.js:627
#: Scripts\System\SystemSettings.js:633 Scripts\System\SystemSettings.js:651
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1807 Scripts\System\SystemSettings.js:1917
#: Scripts\System\SystemSettings.js:2030 Scripts\System\SystemSettings.js:2137
msgid "Please avoid special characters, Leading and Trailing spaces"
msgstr "请避免特殊字符，领先和尾随空间"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:604
msgid "Please avoid special characters, numbers and white spaces"
msgstr "请避免使用特殊字符，数字和空格"

#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:3
msgid ""
"Please choose a storage system for storing files the Dashboard server "
"generates. A complete list of the files generated by the Dashboard Server "
"can be viewed <a target=\"_blank\" href=\"http://help.syncfusion.com/"
"dashboard-platform/dashboard-server/site-settings/storage-settings\">here</"
"a>."
msgstr "请选择用于存储仪表板服务器生成的文件的存储系统。 Dashboard Server生成的文件的完整列表可以查看<a target = \“_ blank \”href = \“http://help.syncfusion.com/dashboard-platform/dashboard-server/site-settings/storage -settings \“>这里</a>。"

#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:149
#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:198
msgid "Please choose a valid SYDS file to upload"
msgstr "请选择一个有效的SYDS文件进行上传"

#: Scripts\Widget\AddWidget.js:136 Scripts\Widget\EditWidget.js:191
msgid "Please choose a valid SYDW file to upload"
msgstr "请选择一个有效的SYDW文件进行上传"

#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:87 Scripts\Dashboards\EditDashboard.js:35
msgid "Please choose a valid SYDX file to upload"
msgstr "请选择一个有效的SYDX文件进行上传"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:350
msgid "Please click here to change the account activation type"
msgstr "请点击此处更改帐户激活类型"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:252
msgid "Please click here to configure the Active Directory settings"
msgstr "请点击此处配置Active Directory设置"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:256
msgid "Please click here to configure the Azure Active Directory settings"
msgstr "请点击此处配置Azure Active Directory设置"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:354
msgid "Please click here to configure the Email settings"
msgstr "请点击此处配置电子邮件设置"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:281
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:306
msgid "Please click here to configure the email settings."
msgstr "请点击此处配置电子邮件设置。"

#: Models\UserManagementModel.cs:729 Models\UserManagementModel.cs:922
#: Models\UserManagementModel.cs:1123 Models\Group\GroupModels.cs:1172
#: Models\Group\GroupModels.cs:1351
#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:96
msgid ""
"Please click OK to check the list behind regarding the invalid or duplicate "
"users."
msgstr "请点击“确定”，查看有关无效或重复用户的列表。"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:151
msgid "Please confirm new password"
msgstr "请确认新密码"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:757 Scripts\System\SystemSettings.js:878
msgid "Please confirm password"
msgstr "请确认密码"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:122
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:218
msgid "Please confirm your new password"
msgstr "请确认您的新密码"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:205
msgid ""
"Please contact the Active Directory administrator to change your AD account "
"password"
msgstr "请联系Active Directory管理员更改您的AD帐户密码"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:209
msgid ""
"Please contact the Azure Active Directory administrator to change your Azure "
"AD account password"
msgstr "请联系Azure Active Directory管理员更改您的Azure AD帐户密码"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:74
msgid "Please create a category to group the dashboard"
msgstr "请创建一个类别来分组仪表板"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:242 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:284
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1849 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1910
msgid "Please enter a numeric value"
msgstr "请输入数值"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:950 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1435
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1671
msgid "Please enter a string value"
msgstr "请输入一个字符串值"

#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:55
#: Scripts\System\SystemSettings.js:561 Scripts\User\EditProfile.js:29
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "请输入有效的电子邮件地址"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:65
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址。"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:942 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1432
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1668
msgid "Please enter a value"
msgstr "请输入一个值"

#: Scripts\Administration\Storage.js:123 Scripts\System\SystemSettings.js:954
msgid "Please enter Access key"
msgstr "请输入Access键"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:869 Scripts\System\SystemSettings.js:1699
msgid "Please enter admin password"
msgstr "请输入管理员密码"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:192
msgid "Please enter Admin password"
msgstr "请输入管理员密码"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:866 Scripts\System\SystemSettings.js:1695
msgid "Please enter admin username"
msgstr "请输入管理员用户名"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:189
msgid "Please enter Admin username"
msgstr "请输入管理员名称"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:127
msgid "Please enter Authority URL"
msgstr "请输入权限URL"

#: Scripts\Administration\Storage.js:120 Scripts\System\SystemSettings.js:951
msgid "Please enter Blob Service endpoint"
msgstr "请输入Blob服务端点"

#: Scripts\Administration\Storage.js:129 Scripts\System\SystemSettings.js:960
msgid "Please enter Blob URL"
msgstr "请输入Blob URL"

#: Scripts\Category\AddCategory.js:32 Scripts\Category\EditCategory.js:55
msgid "Please enter category name"
msgstr "请输入类别名称"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:147
msgid "Please enter client id"
msgstr "请输入客户端ID"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:159
msgid "Please enter client key"
msgstr "请输入客户端密钥"

#: Scripts\Administration\Storage.js:126 Scripts\System\SystemSettings.js:957
msgid "Please enter Container name"
msgstr "请输入容器名称"

#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:33 Scripts\Dashboards\EditDashboard.js:82
#: Scripts\Items\ItemActions.js:22 Scripts\Items\ItemActions.js:49
msgid "Please enter dashboard name"
msgstr "请输入仪表盘名称"

#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:44
#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:46
msgid "Please enter data source name"
msgstr "请输入数据源名称"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:872 Scripts\System\SystemSettings.js:1182
msgid "Please enter database name"
msgstr "请输入数据库名称"

#: Scripts\Administration\DatabaseSettings.js:145
msgid "Please enter Database Name"
msgstr "请输入数据库名称"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:394
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:583
msgid "Please enter Database password"
msgstr "请输入数据库密码"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:137
msgid "Please enter Designer Client Id"
msgstr "请输入Designer Client Id"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:91
msgid "Please enter Distinguished Name"
msgstr "请输入可分辨名称"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:751 Views\User\Profile.cshtml:142
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:136
msgid "Please enter email address"
msgstr "请输入电子邮件地址"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:269
#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:464
msgid "Please enter expression name."
msgstr "请输入表达式名称。"

#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:276
#: Scripts\Scheduler\CustomExpressionEditor.js:477
msgid "Please enter expression text."
msgstr "请输入表达式文本。"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:745 Scripts\User\UserManagement.js:126
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:107 Views\User\Profile.cshtml:119
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:120
msgid "Please enter first name"
msgstr "请输入名字"

#: Scripts\Group\EditGroup.js:33 Scripts\Group\Group.js:111
#: Scripts\User\UserManagement.js:552 Views\Group\EditGroup.cshtml:155
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:134 Views\Group\_AddGroup.cshtml:57
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:22
msgid "Please enter group name"
msgstr "请输入群组名称"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:283 Scripts\Homepages\Homepages.js:318
#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:142 Scripts\Homepages\PinWidget.js:180
msgid "Please enter homepage name"
msgstr "请输入主页名称"

#: Scripts\Administration\KerberosAuthentication.js:41
msgid "Please enter Host Domain name"
msgstr "请输入主机域名"

#: Views\User\Profile.cshtml:128 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:129
msgid "Please enter last name"
msgstr "请输入姓氏"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:81
msgid "Please enter LDAP URL"
msgstr "请输入LDAP URL"

#: Scripts\Administration\KerberosAuthentication.js:38
msgid "Please enter machine name"
msgstr "请输入机器名称"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:116
msgid "Please enter Metadata URI"
msgstr "请输入元数据URI"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:72
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:72
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:69
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:35
msgid "Please enter minimum 10 minutes"
msgstr "请至少输入10分钟"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:148
msgid "Please enter new password"
msgstr "请输入新密码"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:576
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:419
#: Scripts\System\SystemSettings.js:754 Scripts\System\SystemSettings.js:998
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1122 Scripts\System\SystemSettings.js:1255
#: Scripts\User\AccountActivation.js:4
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:72
msgid "Please enter password"
msgstr "请输入密码"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:95 Scripts\User\UserImportDatabase.js:144
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:246
msgid "Please enter Password"
msgstr "请输入密码"

#: Views\User\Profile.cshtml:151 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:145
msgid "Please enter phone number"
msgstr "请输入电话号码"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1249
msgid "Please enter port number"
msgstr "请输入端口号"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:240
msgid "Please enter Port number"
msgstr "请输入端口号"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:116
msgid "Please enter Port Number"
msgstr "请输入端口号码"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:453
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:465
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:485 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:179
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:191 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:211
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:434 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:447
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:470
msgid "Please enter schedule name"
msgstr "请输入计划名称"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:496
msgid "Please enter schedule time"
msgstr "请输入计划时间"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:416
msgid "Please enter sender email address"
msgstr "请输入发件人电邮地址"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:413
msgid "Please enter sender name"
msgstr "请输入发件人姓名"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:863 Scripts\System\SystemSettings.js:1026
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1116 Scripts\System\SystemSettings.js:1246
msgid "Please enter server name"
msgstr "请输入服务器名称"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:138
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:186
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:237
msgid "Please enter Server name"
msgstr "请输入服务器名称"

#: Scripts\Administration\DatabaseSettings.js:136
msgid "Please enter ServerName"
msgstr "请输入ServerName"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:410
msgid "Please enter SMTP port"
msgstr "请输入SMTP端口"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:407
msgid "Please enter SMTP server"
msgstr "请输入SMTP服务器"

#: Scripts\Administration\Storage.js:117 Scripts\System\SystemSettings.js:948
msgid "Please enter Storage Account name"
msgstr "请输入存储帐户名称"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:137
msgid "Please enter tenant name"
msgstr "请输入租户名称"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:147
msgid "Please enter Tenant Name"
msgstr "请输入租户名称"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1125 Scripts\System\SystemSettings.js:1258
msgid "Please enter the database name"
msgstr "请输入数据库名称"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:875
msgid "Please enter the database password"
msgstr "请输入数据库密码"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:936 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1412
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1648
msgid "Please enter the date in \" + dateFormat + \" format."
msgstr "请输入日期格式为“+ dateFormat”。"

#: Scripts\Administration\Storage.js:55
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:303
#: Scripts\Category\AddCategory.js:10 Scripts\Category\EditCategory.js:33
#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:7 Scripts\DataSource\AddDataSource.js:22
#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:20 Scripts\Group\EditGroup.js:8
#: Scripts\Items\ItemActions.js:8 Scripts\System\SystemSettings.js:549
#: Scripts\User\EditProfile.js:37 Scripts\User\UserImportDatabase.js:39
#: Scripts\User\UserManagement.js:51 Scripts\User\UserManagementProfile.js:44
#: Scripts\Widget\AddWidget.js:10 Scripts\Widget\EditWidget.js:12
msgid "Please enter the name"
msgstr "请输入名称"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:374 Scripts\Accounts\Accounts.js:385
#: Scripts\Administration\DatabaseSettings.js:142
#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:80
msgid "Please enter the password"
msgstr "请输入密码"

#: Scripts\User\EditProfile.js:41 Scripts\User\UserManagementProfile.js:52
msgid "Please enter the valid phone number"
msgstr "请输入有效的电话号码"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:340
msgid "Please enter URL"
msgstr "请输入网址"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:573
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:422
#: Scripts\System\SystemSettings.js:742 Scripts\System\SystemSettings.js:1054
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1119 Scripts\System\SystemSettings.js:1252
#: Scripts\User\UserManagement.js:123
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:60
msgid "Please enter username"
msgstr "请输入用户名"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:92 Scripts\User\UserImportDatabase.js:141
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:243
msgid "Please enter Username"
msgstr "请输入用户名"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:200
msgid "Please enter username or email address"
msgstr "请输入用户名或电子邮件地址"

#: Scripts\Administration\Storage.js:130 Scripts\System\SystemSettings.js:961
msgid "Please enter valid Blob URL"
msgstr "请输入有效的Blob URL"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:659
msgid "Please enter valid port number"
msgstr "请输入有效的端口号"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:299
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:148
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:138
msgid "Please enter valid URL"
msgstr "请输入有效的网址"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:75
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:93
msgid "Please enter view name"
msgstr "请输入视图名称"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:183 Scripts\Widget\AddWidget.js:32
#: Scripts\Widget\EditWidget.js:38
msgid "Please enter widget name"
msgstr "请输入小部件名称"

#: Scripts\User\EditProfile.js:95
msgid "Please enter your email address"
msgstr "请输入您的电子邮件地址"

#: Scripts\User\EditProfile.js:98
msgid "Please enter your first name"
msgstr "请输入您的名字"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:119
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:215
msgid "Please enter your new password"
msgstr "请输入新密码"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:116
msgid "Please enter your old password"
msgstr "请输入您的旧密码"

#: Scripts\Administration\DatabaseSettings.js:139
msgid "Please enter your username"
msgstr "请输入您的用户名"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:135
msgid "Please pin to existing homepage or add a new one."
msgstr "请固定到现有的主页或添加一个新的主页。"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:196
msgid ""
"Please search and select the groups from the following list to import into "
"Dashboard Server"
msgstr "请搜索并从以下列表中选择要导入到Dashboard Server的组"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:12
msgid ""
"Please search and select the users from the following list to import into "
"Dashboard Server"
msgstr "请搜索并从以下列表中选择用户导入到Dashboard Server"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:807
msgid "Please select a column"
msgstr "请选择一列"

#: Views\Shared\_DataChanges.cshtml:46
msgid "Please select a condition"
msgstr "请选择一个条件"

#: Models\UserManagementModel.cs:276
msgid "Please select a csv file with a valid format"
msgstr "请选择一个有效格式的csv文件"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1801 Scripts\System\SystemSettings.js:1906
#: Scripts\System\SystemSettings.js:2019 Scripts\System\SystemSettings.js:2131
msgid "Please select a database"
msgstr "请选择一个数据库"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:783 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1418
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1654
msgid "Please select a daterange"
msgstr "请选择一个daterange"

#: Views\Shared\_DataChanges.cshtml:29
msgid "Please select a widget"
msgstr "请选择一个小部件"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:450
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:387 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:113
msgid "Please select at least one day."
msgstr "请至少选择一天。"

#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:380
msgid "Please select atleast one recipient"
msgstr "请选择至少一个收件人"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:71
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:73
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:52
msgid "Please select Category"
msgstr "请选择类别"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:104
msgid "Please select Dashboard"
msgstr "请选择仪表板"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:358
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:373
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:388
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:404
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:547
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:562
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:593
msgid "Please select Database name"
msgstr "请选择数据库名称"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:577
msgid "Please select Database name/Username"
msgstr "请选择数据库名称/用户名"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:345 Scripts\System\SystemSettings.js:420
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1643 Scripts\System\SystemSettings.js:1691
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1909 Scripts\System\SystemSettings.js:2022
msgid "Please select DSN"
msgstr "请选择DSN"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:204
msgid "Please select group(s) to import"
msgstr "请选择要导入的组"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:76
msgid "Please select homepage"
msgstr "请选择主页"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:449
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:556
msgid "Please select MySQL ODBC DSN"
msgstr "请选择MySQL ODBC DSN"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:382
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:460
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:571
msgid "Please select Oracle ODBC DSN"
msgstr "请选择Oracle ODBC DSN"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:223
msgid "Please select user(s) to import"
msgstr "请选择要导入的用户"

#: Views\EmbedFileRender\Dashboard.cshtml:522 Views\FileRender\Index.cshtml:354
msgid ""
"Please upgrade to a newer browser if you are using IE8 or turn off "
"Enterprise Mode if you are using IE11 in Enterprise Mode."
msgstr "如果您正在使用IE8，请升级到较新的浏览器，或者如果您在企业模式下使用IE11，请关闭企业模式。"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:125
msgid "Please upload a valid csv file."
msgstr "请上传有效的csv文件。"

#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:157
msgid "Please upload dashboard file"
msgstr "请上传仪表板文件"

#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:163
msgid "Please upload data source file"
msgstr "请上传数据源文件"

#: Scripts\Widget\AddWidget.js:152
msgid "Please upload widget file"
msgstr "请上传小部件文件"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:491
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:494
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:232
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:235
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:328
msgid "Port number"
msgstr "端口号"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:111
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:114
msgid "Port Number"
msgstr "端口号"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:73 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:51
msgid "Post"
msgstr "邮寄地址："

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:213
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:217
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:228
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:94
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:60
msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL的"

#: Views\Shared\_Footer.cshtml:69 Views\Shared\_Footer.cshtml:93
#: Views\Shared\_StartupFooter.cshtml:61
msgid "Powered by"
msgstr "供电"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:357
msgid "Preview Item"
msgstr "预览项目"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:33
msgid "private?"
msgstr "私有"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:380
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:381
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:382
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:383
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:384
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:385
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:386
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:387
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:388
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:73
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:77
#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:87
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: Views\Shared\_Header.cshtml:56
msgid "PROFILE"
msgstr "简介："

#: Scripts\Core\Server.Core.js:534
msgid "Profile picture has been deleted successfully."
msgstr "个人资料图片已成功删除。"

#: Scripts\User\EditProfile.js:142 Scripts\User\UserManagementProfile.js:345
msgid "Profile picture has been saved successfully."
msgstr "个人资料图片已成功保存。"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:48
msgid "Public "
msgstr "上市"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:45 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:354
msgid "Public Dashboards"
msgstr "公共仪表板"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:391
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:111
#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:104
msgid ""
"Public Dashboards disabled by the system administrator. Please contact your "
"system administrator to enable this."
msgstr "公共仪表板由系统管理员禁用。请与您的系统管理员联系以启用此功能。"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:91
msgid ""
"Public Dashboards disabled in <a href=\"~/administration/dashboard-settings"
"\">dashboard settings.</a>"
msgstr "公开信息中心在<a href=\"~/administration/dashboard-settings\">信息中心设置</a>中被禁用。"

#: Views\Home\PublicDashboardViewDenied.cshtml:64
msgid ""
"Public Dashboards/Widgets disabled by the system administrator. Please "
"contact your system administrator to enable this."
msgstr "公共仪表板/小部件被系统管理员禁用。请与您的系统管理员联系以启用此功能。"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:13 Views\Widgets\Widgets.cshtml:92
msgid "Public Widgets"
msgstr "公共小部件"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:109
msgid ""
"Public Widgets disabled by the system administrator.    Please contact your "
"system administrator to enable this."
msgstr "公共小部件由系统管理员禁用。请与您的系统管理员联系以启用此功能。"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:126
msgid ""
"Public Widgets disabled by the system administrator. Please contact your "
"system administrator to enable this."
msgstr "公共小部件由系统管理员禁用。请与您的系统管理员联系以启用此功能。"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:96
msgid ""
"Public Widgets disabled in <a href=\"~/administration/dashboard-settings"
"\">dashboard settings.</a>"
msgstr "公共小部件已在<a href=\"~/administration/dashboard-settings\">信息中心设置</a>中停用。"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:43
msgid "public?"
msgstr "上市？"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:3
msgid "Query to pull users :"
msgstr "查询拉取用户："

#: Scripts\Comments\Comment.js:1184
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:47
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:51 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:344
msgid "Recent Dashboards"
msgstr "最近的仪表板"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:63
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:80
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:103
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:158
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:198
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:63
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:80
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:103
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:158
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:198
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:60
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:77
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:100
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:155
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:195
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:26
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:44
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:63
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:116
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:151
msgid "Recurs"
msgstr "复发"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:163
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:166
msgid "Relying Party ID"
msgstr "依赖方ID"

#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:17
msgid "remaining license(s)."
msgstr "剩余许可证。"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:35
msgid "Remaining licenses available"
msgstr "剩余许可证可用"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:111
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:122 Views\Group\EditGroup.cshtml:126
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:122
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:161 Views\Items\_shareItemView.cshtml:30
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:36
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:55
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:58
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:154
msgid "Remove Access"
msgstr "删除访问"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:225 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:267
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1832 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1893
msgid "Remove Comparsion Target"
msgstr "删除比较目标"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:1059 Views\Homepages\Homepages.cshtml:91
msgid "Remove default homepage"
msgstr "删除默认主页"

#: Scripts\Items\Items.js:343 Views\Items\_ItemsList.cshtml:98
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:115 Views\Items\_ItemsList.cshtml:389
msgid "Remove from favorites"
msgstr "从收藏夹中删除"

#: Scripts\Items\Items.js:157
msgid "Remove Public"
msgstr "删除公共"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:78
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:348
msgid "Rename Homepage"
msgstr "重命名主页"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:99
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:119
msgid "replied to"
msgstr "回复了"

#: Scripts\Comments\Comment.js:488 Scripts\Comments\Comment.js:1061
msgid "Replied to"
msgstr "回复了"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:98
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:118
msgid "replied to your comment on the"
msgstr "回复你的评论"

#: Scripts\Comments\Comment.js:171 Scripts\Comments\Comment.js:494
msgid "replies"
msgstr "回复"

#: Scripts\Comments\Comment.js:166 Scripts\Comments\Comment.js:407
#: Scripts\Comments\Comment.js:487 Scripts\Comments\Comment.js:518
#: Scripts\Comments\Comment.js:1049
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: Scripts\Comments\Comment.js:470
msgid "Reply is too long"
msgstr "回复太长了"

#: Scripts\Comments\Comment.js:465
msgid "Reply should not be blank"
msgstr "回覆不应为空"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:280
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:192
msgid "Resend Activation Code"
msgstr "重新发送激活码"

#: Views\Accounts\ResetPasswordLinkMessage.cshtml:3
msgid "Reset password link"
msgstr "重置密码链接"

#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:90
#: Views\User\_UserPermissionGridForMobile.cshtml:79
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:107
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: Models\ItemModel.cs:469
msgid "Restored from Trash"
msgstr "从垃圾回收"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:596
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:318
msgid "Right table"
msgstr "右桌"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1101
msgid "Right table condition"
msgstr "右桌条件"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:238
msgid "Role Name"
msgstr "角色名称"

#: Models\ItemModel.cs:491
msgid "Rollbacked to version"
msgstr "回滚到版本"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:191
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:15
msgid "Run now"
msgstr "现在运行"

#: Scripts\Scheduler\ScheduleListing.js:220
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:193
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:17
msgid "Run Now"
msgstr "立即运行"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:48
msgid "s are accessible to anyone with a link to them."
msgstr "任何有链接的人都可以访问它们。"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:77
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:147
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:147
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:144
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:106
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: Scripts\Comments\Comment.js:236
#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:68
#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:134
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:176
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:258
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:258
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:255
#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:48
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:619
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:620
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:621
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:106
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:252
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:170 Views\Homepages\Homepages.cshtml:207
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:73
#: Views\Shared\_ProfilePictureUploadBox.cshtml:45
#: Views\Shared\_SaveView.cshtml:49 Views\User\EditPassword.cshtml:72
#: Views\User\Profile.cshtml:202
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:54
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:204
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:22
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:46 Views\Shared\_SaveView.cshtml:30
msgid "Save View"
msgstr "保存视图"

#: Scripts\Scheduler\ScheduleListing.js:220 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:233
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:278 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:282
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:362 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:366
#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:54
#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:38
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:30
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:152
msgid "Schedule"
msgstr "附表1"

#: Scripts\Scheduler\ScheduleListing.js:267
msgid "Schedule has been deleted successfully."
msgstr "计划已成功删除。"

#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:229
msgid "Schedule has been updated successfully. "
msgstr "计划已成功更新。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:62
msgid "Schedule name already exists"
msgstr "计划名称已存在"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:43
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:43
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:40
msgid "Schedule not started."
msgstr "计划未开始。"

#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:2
msgid "Schedule Synchronization"
msgstr "计划同步"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:2
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:2
msgid "Schedule Synchronization Page"
msgstr "计划同步页面"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:410
msgid "Schedule Synchronization Settings"
msgstr "计划同步设置"

#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:27
msgid "Schedule to synchronize users and groups with Active Directory"
msgstr "使用Active Directory同步用户和组的计划"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:30
msgid "Schedule to synchronize users and groups with Azure AD"
msgstr "使用Azure AD同步用户和组的计划"

#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:30
msgid "Schedule to synchronize users and groups with Database"
msgstr "使用数据库同步用户和组的时间表"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:2 Views\Shared\_Menu.cshtml:60
#: Views\Shared\_Menu.cshtml:62
msgid "Schedules"
msgstr "货期"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:242 Views\Shared\_Layout.cshtml:103
msgid "SCHEDULES"
msgstr "货期"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:74
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:144
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:80
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:150
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:62
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:64
#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:12
#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:82
msgid "Scope"
msgstr "范围..............................................................................................................................................................4
"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:171
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:447
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:449
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:496
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:497
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:212
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:190
#: Views\Group\Group.cshtml:318 Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:83
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:85
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:57 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:60
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:82 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:84
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:87 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:89
#: Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:68
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:123 Views\Items\_shareItemView.cshtml:126
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:161 Views\Items\_shareItemView.cshtml:177
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:95
#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:13
#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:16
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:208
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:225
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:316
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:183
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:206
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:29
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:18
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:178 Views\Widgets\Widgets.cshtml:179
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:205
msgid "Search AD groups"
msgstr "搜索AD组"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:199
msgid "Search AD users"
msgstr "搜索AD用户"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:215
msgid ""
"Search and select the users from the following list to import into Dashboard "
"Server"
msgstr "搜索并从以下列表中选择用户导入到Dashboard Server"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:209
msgid "Search Azure AD groups"
msgstr "搜索Azure AD组"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:203
msgid "Search Azure AD users"
msgstr "搜索Azure AD用户"

#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:27
#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:29
#: Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:71
msgid "Search data sources"
msgstr "搜索数据源"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:20
msgid "Search database schema"
msgstr "搜索数据库模式"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:175
msgid "Search Group"
msgstr "搜索组"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:188
#: Views\Group\Group.cshtml:316
msgid "Search groups"
msgstr "搜索组"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:101
msgid "Search Here"
msgstr "在这里搜索"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:248 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:250
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:96
msgid "Search schedules"
msgstr "搜索时间表"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:17
msgid "Search user"
msgstr "搜索用户"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:159
msgid "Search User"
msgstr "搜索用户"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:184 Views\Group\EditGroup.cshtml:186
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:148 Views\Group\ViewGroup.cshtml:150
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:206
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:223
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:314
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:180
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:15
msgid "Search users"
msgstr "搜索用户"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:83
msgid "second"
msgstr "第二"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:565
msgid "Select a dashboard to view."
msgstr "选择要查看的仪表板。"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:76 Scripts\System\SystemSettings.js:93
#: Scripts\System\SystemSettings.js:106 Scripts\System\SystemSettings.js:118
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1526 Scripts\System\SystemSettings.js:1541
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1555 Scripts\System\SystemSettings.js:1569
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1580 Scripts\System\SystemSettings.js:1624
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1629 Scripts\System\SystemSettings.js:1641
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1671 Scripts\System\SystemSettings.js:1676
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1687 Scripts\System\SystemSettings.js:1725
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1730 Scripts\System\SystemSettings.js:1741
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1776 Scripts\System\SystemSettings.js:1782
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:145
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:209
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:303
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:360
msgid "Select a database"
msgstr "选择一个数据库"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:133
msgid "Select a homepage to set as default."
msgstr "选择要设置为默认的主页。"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:142
msgid "Select a user or group to share with"
msgstr "选择要与之共享的用户或组"

#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:50
msgid ""
"Select a user, group, or type an email address in the external recipient to "
"schedule"
msgstr "选择用户，组或在外部收件人中键入电子邮件地址进行排定"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:193
msgid "Select a widget to view."
msgstr "选择一个小部件以查看。"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:54
msgid "Select Access"
msgstr "选择访问"

#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:72
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:74
msgid "Select access mode"
msgstr "选择访问模式"

#: Scripts\Group\DeleteGroupUser.js:29 Scripts\Group\EditGroup.js:57
#: Scripts\Group\EditGroup.js:75 Scripts\Group\EditGroup.js:89
#: Scripts\Group\EditGroup.js:156 Scripts\Items\ItemPermission.js:16
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:21 Scripts\Items\ItemPermission.js:51
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:59 Scripts\Items\ItemPermission.js:81
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:106 Scripts\Items\ItemViewShare.js:208
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:217 Scripts\Items\ItemViewShare.js:256
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:279 Scripts\Items\ItemViewShare.js:284
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:308 Scripts\Items\ItemViewShare.js:317
#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:19
#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:100
#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:110
#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:134
#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:160
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:50
msgid "Select an existing homepage or add a new one."
msgstr "选择一个现有的主页或添加一个新的主页。"

#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:107
msgid "Select an item to preview."
msgstr "选择要预览的项目。"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:65
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:67 Views\Items\_CopyItem.cshtml:58
#: Views\Items\_MoveItem.cshtml:48 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:41
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:48
msgid "Select category"
msgstr "选择类别"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1217
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:221 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:238
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:263 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:281
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:442 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:506
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:565 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:617
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1828 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1845
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1889 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1907
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1956 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2000
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2048 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2091
msgid "Select Column"
msgstr "选择列"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:227 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:269
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:446 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:447
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:452 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:510
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:511 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:516
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:569 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:570
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:575 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:621
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:622 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:627
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:946 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1834
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1895 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1960
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1961 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1966
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2004 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2005
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2010 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2052
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2053 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2058
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2095 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2096
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2101
msgid "Select Condition"
msgstr "选择条件"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:257 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1285
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1307 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1314
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:59
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:68
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:88
msgid "Select dashboard"
msgstr "选择仪表板"

#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:63
msgid "Select Data Source"
msgstr "选择数据源"

#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:56
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:58
msgid "Select entity"
msgstr "选择实体"

#: Views\Shared\_EmailEditor.cshtml:16
msgid "Select Fields"
msgstr "选择字段"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:79
msgid "Select functions and column settings to form custom expressions."
msgstr "选择功能和列设置以形成自定义表达式。"

#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:29
msgid "Select Group"
msgstr "选择组"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:60 Views\Items\_shareItemView.cshtml:126
#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:16
msgid "Select Groups"
msgstr "选择组"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:183
msgid "Select groups to synchronize with Active Directory"
msgstr "选择要与Active Directory同步的组"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:190
msgid "Select groups to synchronize with Azure AD"
msgstr "选择与Azure AD进行同步的组"

#: Views\User\Profile.cshtml:187
msgid "Select Homepage"
msgstr "选择首页"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1
msgid "Select Join Option"
msgstr "选择加入选项"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:314
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:260
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:124
msgid "Select MySQL ODBC DSN"
msgstr "选择MySQL ODBC DSN"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:392
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:170
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:170
msgid "Select Oracle ODBC DSN"
msgstr "选择Oracle ODBC DSN"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:57
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:57
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:54
msgid "Select Recurrence Type"
msgstr "选择重复类型"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:561
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:283
msgid "Select Relation"
msgstr "选择关系"

#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:64
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:66
msgid "Select scope"
msgstr "选择范围"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:233 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:234
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:275 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:276
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:453 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:517
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:576 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:628
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1054 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1840
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1841 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1901
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1902 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1967
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2011 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2059
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2102
msgid "Select Target"
msgstr "选择目标"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:72 Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:73
msgid "Select the homepage to pin"
msgstr "选择要引导的主页"

#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:50
msgid "Select the permission to add to the group"
msgstr "选择添加到组的权限"

#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:52
msgid "Select the permission to add to the user"
msgstr "选择添加到用户的权限"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:232
msgid ""
"Select the users from the following list to import into Dashboard Server"
msgstr "从以下列表中选择要导入Dashboard Server的用户"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:171
msgid "Select Timezone"
msgstr "选择时区"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:178
msgid "Select user(s)"
msgstr "选择用户"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:57 Views\Items\_shareItemView.cshtml:123
#: Views\Shared\_ScheduleRecipients.cshtml:13
msgid "Select Users"
msgstr "选择用户"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:181
msgid "Select Users to synchronize with Active Directory"
msgstr "选择用户与Active Directory同步"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:189
msgid "Select Users to synchronize with Azure AD"
msgstr "选择用户与Azure AD进行同步"

#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:170
msgid "Select Users to synchronize with Existing Database"
msgstr "选择用户与现有数据库同步"

#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:458 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:521
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:580 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:632
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:1972 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2015
#: Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2063 Scripts\Scheduler\DataChanges.js:2106
msgid "Select Value"
msgstr "选择值"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:326 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:390
msgid "Select Widget"
msgstr "选择小部件"

#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:33
msgid "Selected user(s)"
msgstr "所选用户"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:48
msgid "Sender email address"
msgstr "发件人电子邮件地址"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:46
msgid "Sender Email Address"
msgstr "发件人电子邮件地址"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:41
msgid "Sender name"
msgstr "发件人名称"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:39
msgid "Sender Name"
msgstr "发件人名称"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:96
msgid "September"
msgstr "九月"

#: Scripts\Group\Group.js:330 Scripts\Group\Group.js:348
msgid "Server Group(s)"
msgstr "服务器组"

#: Scripts\Group\Group.js:336 Scripts\Group\Group.js:344
msgid "Server Group(s) and"
msgstr "服务器组和"

#: Views\Error\ConnectionError.cshtml:33
msgid "Server might be down."
msgstr "服务器可能会关闭。"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:241
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:244
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:480
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:483
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:104
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:324
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:69
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:72
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:223
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:226
msgid "Server name"
msgstr "服务器名称"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:297 Scripts\Accounts\Accounts.js:323
msgid "Service UnAvailable"
msgstr "暂停服务"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:615
msgid "Set a condition for which you need alerts"
msgstr "设置需要警报的条件"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:85 Views\Homepages\Homepages.cshtml:195
msgid "Set as default homepage"
msgstr "设为默认主页"

#: Views\Shared\_Menu.cshtml:78
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:785
#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:856
#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:890
#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:931
msgid "Settings has been updated successfully"
msgstr "设置已成功更新"

#: Scripts\Administration\DashboardSettings.js:18
#: Scripts\Administration\KerberosAuthentication.js:83
#: Scripts\Administration\NotificationSettings.js:28
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:410
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:243
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:279
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:703
#: Scripts\Administration\UserSettings.js:44
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:688
#: Views\Administration\Storage.cshtml:110
msgid "Settings has been updated successfully."
msgstr "设置已成功更新。"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:13
msgid "Settings to authenticate users via Kerberos ticket management system"
msgstr "通过Kerberos票据管理系统验证用户的设置"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:403
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:451
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:114 Views\Items\_shareItemView.cshtml:130
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:56 Views\Items\_shareItemView.cshtml:114
msgid "Share View"
msgstr "分享视图"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:146
msgid "Shared with"
msgstr "与...共享"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:237
msgid "Show copyright information"
msgstr "显示版权信息"

#: Views\User\UserCSVUpload.cshtml:28
msgid "Show List"
msgstr "显示列表"

#: Scripts\Comments\Comment.js:489 Scripts\Comments\Comment.js:1062
msgid "Show Parent"
msgstr "显示家长"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:228
msgid "Show powered by Syncfusion"
msgstr "显示由Syncfusion提供支持"

#: Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:45
msgid "Show Saved Views"
msgstr "显示保存的视图"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:99
msgid "SINGLE SIGN-ON SETTINGS"
msgstr "单一登录设置"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:19
msgid "Site"
msgstr "现场"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:15
msgid "SITE SETTINGS"
msgstr "站点设置"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:30
msgid "Site URL"
msgstr "网站网址"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:34
msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP端口"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:32
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP端口"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:27
msgid "SMTP server"
msgstr "SMTP服务器"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:25
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP服务器"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:83
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:58
msgid "Specify custom endpoints"
msgstr "指定自定义端点"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:256
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:110
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:82
msgid "SQL Authentication"
msgstr "SQL身份验证"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:189
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:193
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:222
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:88
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:54
msgid "SQL Server"
msgstr "SQL Server"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:29
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:35
msgid "SSO Settings"
msgstr "SSO设置"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:28
msgid ""
"SSO settings has been updated. The application will be restarted "
"automatically inorder to apply this changes."
msgstr "SSO设置已更新。应用程序将自动重新启动，以应用此更改。"

#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:196
msgid "Starts on"
msgstr "开始了"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:567
msgid "StartsWith"
msgstr "startsWith()"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:117
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:65
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:71 Views\UserManagement\Index.cshtml:163
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:165
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:28
msgid "Storage Account name"
msgstr "存储帐户名称"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:2
msgid "Storage Settings"
msgstr "存储设置"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:93
msgid "String"
msgstr "String"

#: Scripts\Administration\Storage.js:131 Scripts\System\SystemSettings.js:962
msgid "Subdomain name should match with the Account name"
msgstr "子域名应与帐户名称匹配"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:71
#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:141
msgid "Success"
msgstr "成功！"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:59
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:118
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:118
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:115
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:77
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: Views\EmbedFileRender\Dashboard.cshtml:523 Views\FileRender\Index.cshtml:355
msgid "Supported Browsers:"
msgstr "支持的浏览器："

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:15
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Synchronization Group - Status"
msgstr "同步组 - 状态"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:195 Views\Group\Group.cshtml:260
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:248
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:174
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:192
msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:2
msgid "Synchronize Active Directory Groups"
msgstr "同步Active Directory组"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:20
msgid "Synchronize Active Directory users and groups on a regular schedule"
msgstr "定期同步Active Directory用户和组"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:25
msgid "Synchronize Azure AD users and groups on a regular schedule"
msgstr "定期同步Azure AD用户和组"

#: Views\Group\Group.cshtml:259
msgid "Synchronize Groups"
msgstr "同步组"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:195 Views\Group\Group.cshtml:267
#: Views\Group\Group.cshtml:290
msgid "Synchronize groups with Active Directory"
msgstr "将组与Active Directory同步"

#: Views\Group\Group.cshtml:276 Views\Group\Group.cshtml:299
msgid "Synchronize groups with Azure AD"
msgstr "与Azure AD同步组"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:14
msgid "Synchronize schedules"
msgstr "同步日程表"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:247
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:2
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:2
msgid "Synchronize Users"
msgstr "同步用户"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:30
msgid "Synchronize users and groups from database on a regular schedule"
msgstr "定期从数据库同步用户和组"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:255 Views\UserManagement\Index.cshtml:288
msgid "Synchronize users with Active Directory"
msgstr "将用户与Active Directory同步"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:264 Views\UserManagement\Index.cshtml:294
msgid "Synchronize users with Azure AD"
msgstr "与Azure AD同步用户"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:273 Views\UserManagement\Index.cshtml:300
msgid "Synchronize users with Custom Database"
msgstr "将用户与自定义数据库同步"

#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:174
msgid "Synchronize Users with Exsiting Database"
msgstr "使用Exsiting数据库同步用户"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1195
msgid "Synchronizing groups with active directory has been failed."
msgstr "同步组与活动目录已失败。"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1156
msgid "Synchronizing groups with active directory has been successful."
msgstr "使活动目录同步组已成功。"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1374
msgid "Synchronizing groups with azure active directory has been failed."
msgstr "使用azure活动目录同步组已失败。"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1335
msgid "Synchronizing groups with azure active directory has been successful."
msgstr "使用azure活动目录同步组已成功。"

#: Models\UserManagementModel.cs:938 Models\UserManagementModel.cs:1139
#: Scripts\User\SynchronizeUsers.js:141
msgid "Synchronizing users with active directory has been failed."
msgstr "将用户与活动目录同步已失败。"

#: Models\UserManagementModel.cs:1105
msgid "Synchronizing users with active directory has been successful."
msgstr "将用户与活动目录同步已成功。"

#: Models\UserManagementModel.cs:904
msgid "Synchronizing users with azure active directory has been successful."
msgstr "使用azure活动目录同步用户已经成功。"

#: Models\UserManagementModel.cs:745 Scripts\User\SynchronizeUsers.js:171
msgid "Synchronizing users with existing database has been failed."
msgstr "将用户与现有数据库同步已失败。"

#: Models\UserManagementModel.cs:710
msgid "Synchronizing users with existing database has been successful."
msgstr "将用户与现有数据库同步已成功。"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:54
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:23
msgid "System notifications"
msgstr "系统通知"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:151
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:221
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:309
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:366
msgid "Table name prefix"
msgstr "表名前缀"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:86
msgid "Tabs "
msgstr "标签"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:143
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:146
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:134
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:178
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:197
msgid "Tenant Name"
msgstr "租客名称"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:122
msgid "Test Active Directory Connection"
msgstr "测试Active Directory连接"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:419
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:122
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:165
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:546
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:269
msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:419
msgid "Test connection succeeded."
msgstr "测试连接成功。"

#: Views\Shared\_CustomExpressionEditor.cshtml:108
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:286
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:306
msgid "the"
msgstr "是"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:178
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:212
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:225
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:178
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:212
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:225
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:175
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:209
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:222
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:133
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:162
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:173
msgid "The"
msgstr "是"

#: Controllers\Group\GroupController.cs:466
msgid "The AD settings is not configured"
msgstr "AD设置未配置"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1836 Scripts\System\SystemSettings.js:2166
msgid ""
"The below table(s) already exists in the selected database. Please change "
"the prefix or choose some other database."
msgstr "所选数据库中已存在下表。请更改前缀或选择其他数据库。"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1947 Scripts\System\SystemSettings.js:2059
msgid ""
"The below table(s) are already exists in the selected database. Please "
"change the prefix or choose some other database."
msgstr "下表已经存在于选定的数据库中。请更改前缀或选择其他数据库。"

#: Models\UserManagementModel.cs:876 Models\UserManagementModel.cs:1077
msgid "The destination URL is not reachable"
msgstr "目标网址无法访问"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:132
msgid ""
"The homepage is the initial screen that is seen when a dashboard server is "
"launched. It can either contain individual widgets from other dashboards or "
"have entire dashboards pinned to it."
msgstr "主页是启动仪表板服务器时看到的初始屏幕。它可以包含来自其他仪表板的各个小部件，也可以将整个仪表板固定在其上。"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:148
msgid ""
"The homepage is the initial screen that is seen when a dashboard server is "
"launched. It can either contain individual widgets from other dashboards or "
"have entire dashboards pinned to it. It is possible to create multiple "
"homepages, but only one can be active."
msgstr "主页是启动仪表板服务器时看到的初始屏幕。它可以包含来自其他仪表板的各个小部件，也可以将整个仪表板固定在其上。可以创建多个主页，但只有一个可以是活动的。"

#: Views\Home\CommentNotFound.cshtml:12
msgid ""
"The mentioned comment could not be opened as the dashboard or widget has "
"been removed from the Dashboard Server."
msgstr "由于仪表板或小部件已从仪表板服务器中删除，因此无法打开提及的注释。"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:71
msgid "The reset password link expires in two hours!"
msgstr "重置密码链接在两个小时内到期！"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:161
msgid "There is an error in cloning the dashboard. Please try again later."
msgstr "克隆仪表板时出现错误。请稍后再试。"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:126
msgid "There is an error in copying the dashboard. Please try again later."
msgstr "复制信息中心时出错。请稍后再试。"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:91
msgid "There is an error in moving the dashboard. Please try again later."
msgstr "移动仪表板时出现错误。请稍后再试。"

#: Controllers\Group\GroupController.cs:377
msgid ""
"There is an error in updating this group. Please reload the page and try "
"again"
msgstr "更新此组时出错。请刷新页面，然后再试一次"

#: Scripts\User\UserManagement.js:134
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:201
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:150
msgid ""
"There is no data in the uploaded file. Please check and try uploading again."
msgstr "上传的文件中没有数据。请检查并尝试重新上传。"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:84
msgid "third"
msgstr "第三"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:73
msgid ""
"This application requires a database to proceed further. Please choose a "
"database."
msgstr "此应用程序需要数据库进一步。请选择一个数据库。"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:101
msgid "This can be enabled if the selected dashboard contains multiple tabs."
msgstr "如果所选的仪表板包含多个选项卡，则可以启用此功能"

#: Scripts\Comments\Comment.js:583 Scripts\Comments\Comment.js:1035
msgid "This comment was deleted."
msgstr "此评论已被删除。"

#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:215
msgid "This condition will be evaluated "
msgstr "将评估此条件"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:790
msgid "This dashboard has been deleted."
msgstr "此信息中心已被删除。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:824
msgid "This dashboard has been deleted/updated."
msgstr "此仪表板已被删除/更新。"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:73
msgid ""
"This Dashboard has been marked public, so anyone with this link will be able "
"to view the contents of the Dashboard."
msgstr "此仪表板已标记为公开，因此任何拥有此链接的人都可以查看仪表板的内容。"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:81
msgid ""
"This has been marked public, so anyone with this link will be able to view "
"the contents."
msgstr "这已被标记为公开，所以任何拥有此链接的人都可以查看内容。"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:56
msgid "This link is invalid."
msgstr "此链接无效。"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:98
msgid ""
"This value will determine whether the user can be imported into the "
"Dashboard Server or removed during synchronization."
msgstr "此值将确定用户是否可以导入到仪表板服务器中或在同步期间删除。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:686
msgid "This widget has been deleted."
msgstr "此小工具已被删除。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:705
msgid "This Widget has been deleted."
msgstr "此小工具已被删除。"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:77
msgid ""
"This Widget has been marked public, so anyone with this link will be able to "
"view the contents of the Widget."
msgstr "这个小部件已被标记为公开，所以有这个链接的任何人都可以查看小部件的内容。"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:40
msgid ""
"This will be the default notification settings. Users can either choose the "
"default settings or their own notification settings."
msgstr "这将是默认通知设置。用户可以选择默认设置或自己的通知设置。"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:71
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:139
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:139
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:136
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:98
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:183
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:195
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:246
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:246
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:243
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:169
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: Models\ItemModel.cs:476 Models\ItemModel.cs:482 Models\ItemModel.cs:487
msgid "to"
msgstr "致------------------------------------------------ ------"

#: Views\Items\_CopyItem.cshtml:55 Views\Items\_MoveItem.cshtml:45
msgid "To"
msgstr "致------------------------------------------------ ------"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:271
msgid "to learn how to create a DSN for MySQL database."
msgstr "了解如何为MySQL数据库创建DSN。"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:180
msgid "to learn how to create a DSN for Oracle database."
msgstr "了解如何为Oracle数据库创建DSN。"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:89
msgid "to log in to your account"
msgstr "登录到您的帐户"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:74
msgid "to resend the email"
msgstr "重新发送电子邮件"

#: Scripts\User\UserManagement.js:677
msgid ""
"To send account activation email to the user, please configure email "
"settings or change the account activation mode as Automatic Activation."
msgstr "要向用户发送帐户激活电子邮件，请配置电子邮件设置或将帐户激活模式更改为自动激活。"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:59
msgid "to view them."
msgstr "查看它们。"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:183
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:195
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1220
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:78
msgid "Toggle Preview"
msgstr "切换预览"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:27
msgid "Total license count"
msgstr "总许可证数量"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:93
msgid "Try again latter"
msgstr "再试一次"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:65
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:126
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:126
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:123
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:85
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:54
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:54
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:51
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:17
msgid "Type"
msgstr "Typ"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:572
msgid "Unable to change layout. Internal server error. Please try again."
msgstr "无法更改布局。内部服务器错误。请再试一次。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:199 Scripts\Homepages\Homepages.js:202
msgid "Unable to create a default homepage."
msgstr "无法创建默认主页。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:138
msgid "Unable to delete homepage. Internal server error. Please try again."
msgstr "无法删除主页。内部服务器错误。请再试一次。"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:58
msgid "Unable to delete the dashboard -"
msgstr "无法删除仪表板 -"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:55
msgid "Unable to delete the report -"
msgstr "无法删除报表 -"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:53
msgid "Unable to mark this "
msgstr "无法标记这个"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:226 Scripts\Homepages\PinWidget.js:64
msgid "Unable to pin widget to the homepage. Widget limit exceeded."
msgstr "无法将小部件固定到主页。超出了微件限制。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:199 Scripts\Homepages\Homepages.js:202
msgid "Unable to remove the default homepage."
msgstr "无法删除默认主页。"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:42
msgid "Unable to Remove this "
msgstr "无法删除此"

#: Scripts\Dashboards\UpdateDataSource.js:114
msgid "Unable to update Data Source(s)"
msgstr "无法更新数据源"

#: Scripts\Comments\DashboardComment.js:175 Scripts\Items\Items.js:364
msgid "Unable to update favorite"
msgstr "无法更新收藏"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:666
msgid "Unsaved View"
msgstr "未保存的视图"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:335
msgid "until"
msgstr "直到"

#: Scripts\Comments\Comment.js:648 Views\Shared\_Comments.cshtml:83
msgid "Unwatch"
msgstr "取消监视"

#: Scripts\Comments\Comment.js:669
msgid "UnWatch"
msgstr "取消监视"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:109
#: Views\Category\_EditCategory.cshtml:56
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:527
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:137
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:54
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:103
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:182 Views\Items\_ItemsList.cshtml:346
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:702
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:247
#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:110
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:172
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:181
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:192
msgid "Update Active Directory Configuration settings"
msgstr "更新Active Directory配置设置"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:200
msgid "Update Azure AD Configuration settings"
msgstr "更新Azure AD配置设置"

#: Scripts\Category\EditCategory.js:112 Views\Category\_EditCategory.cshtml:24
#: Views\Category\_EditCategory.cshtml:25
msgid "Update Category"
msgstr "更新类别"

#: Scripts\Dashboards\Dashboards.js:7 Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:52
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:173
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:184 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:175
msgid "Update Dashboard"
msgstr "更新仪表板"

#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:40
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:133
msgid "Update Data Source"
msgstr "更新数据源"

#: Scripts\Dashboards\UpdateDataSource.js:94
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:47
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:105
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:194 Views\Items\_ItemsList.cshtml:358
msgid "Update Data Source(s)"
msgstr "更新数据源"

#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:48
msgid "Update data sources connected to the Dashboard -"
msgstr "更新连接到仪表板的数据源 -"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:218
msgid "Update Database Configuration settings"
msgstr "更新数据库配置设置"

#: Scripts\Dashboards\Dashboards.js:18
msgid "Update Datasource"
msgstr "更新数据源"

#: Scripts\User\UserNotificationSettings.js:41
#: Scripts\User\UserNotificationSettings.js:44
msgid "Update Notification Settings"
msgstr "更新通知设置"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:183
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:611
msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

#: Scripts\User\EditProfile.js:459 Scripts\User\EditProfile.js:465
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:695
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:711
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人信息"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:28
msgid "Update the storage settings here"
msgstr "在此更新存储设置"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:589
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:595
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:601
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1234
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1241
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1248
msgid "Update View"
msgstr "更新视图"

#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:49 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:137
msgid "Update Widget"
msgstr "更新小部件"

#: Models\ItemModel.cs:460
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:71
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:87
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:101
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:142
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:142
msgid "Upload CSV File here"
msgstr "在此上传CSV文件"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1214
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:197
msgid "Use 24-hour format"
msgstr "使用24小时格式"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:79
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:54
msgid "Use HTTP"
msgstr "使用HTTP"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:75
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:50
msgid "Use HTTPS (Recommended)"
msgstr "使用HTTPS（推荐）"

#: Views\Items\_GetEmbedCode.cshtml:59
msgid "Use SSO"
msgstr "使用SSO"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:49
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:150 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:206
msgid "User"
msgstr "用户"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:51
msgid "User account activation"
msgstr "用户帐户激活"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:289
msgid "User account has been activated successfully."
msgstr "用户帐号已成功激活。"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:11
msgid "User data"
msgstr "用户数据"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:37
msgid "User Directory"
msgstr "用户目录"

#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:25
msgid "User Directory Settings"
msgstr "用户目录设置"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:9
msgid "USER DIRECTORY SETTINGS"
msgstr "用户目录设置"

#: Scripts\User\UserManagement.js:223
msgid "User has been added and activated successfully."
msgstr "用户已被添加并成功激活。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:226
msgid "User has been added successfully."
msgstr "用户已成功添加。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:229
msgid ""
"User has been created successfully. Activation emails cannot be sent until "
"the user’s email settings are configured."
msgstr "用户已成功创建。在配置用户的电子邮件设置之前，无法发送激活电子邮件。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:803
msgid "User has been deleted successfully."
msgstr "用户已成功删除"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:95
msgid "User has been imported and activated successfully."
msgstr "用户已被导入并成功激活。"

#: Models\AccountModel.cs:177
msgid "User has been locked"
msgstr "用户已被锁定"

#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:54
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:63
msgid "User id"
msgstr "用户名"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:154
msgid "User Id"
msgstr "用户名"

#: Scripts\User\UserManagement.js:699
msgid "User import incomplete. Do you want to continue?"
msgstr "用户导入不完整。你想继续吗？"

#: Views\Shared\_Menu.cshtml:83
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:112
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:2
msgid "User Notification Preference"
msgstr "用户通知偏好"

#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:2
msgid "User Permissions"
msgstr "用户权限"

#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:11
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: Views\User\Profile.cshtml:85
msgid "USER PROFILE"
msgstr "用户资料"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:1104
msgid "User profile has been failed to update"
msgstr "用户个人资料未能更新"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:1091
msgid "User profile has been updated successfully."
msgstr "用户配置文件已成功更新。"

#: Controllers\UserController.cs:366
msgid "User Profile has been updated successfully."
msgstr "用户配置文件已成功更新。"

#: Controllers\UserController.cs:371
msgid "User profile updation failed."
msgstr "用户配置文件更新失败。"

#: Scripts\Administration\UserSettings.js:44
#: Scripts\Administration\UserSettings.js:46
#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:2
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:25
msgid "USER SETTINGS"
msgstr "用户设置"

#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:628
msgid "User Settings has been updated successfully"
msgstr "用户设置已成功更新"

#: Scripts\Scheduler\scheduleRecipients.js:75
msgid "User(s)"
msgstr "用户"

#: Models\UserManagementModel.cs:693 Models\UserManagementModel.cs:1088
msgid "user(s) are deleted"
msgstr "用户被删除"

#: Models\UserManagementModel.cs:887
msgid "user(s) are deleted."
msgstr "用户被删除。"

#: Models\UserManagementModel.cs:683 Models\UserManagementModel.cs:1083
msgid "user(s) details are modified"
msgstr "用户的详细信息被修改"

#: Models\UserManagementModel.cs:882
msgid "user(s) details are modified."
msgstr "用户的详细信息被修改。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:755
msgid "user(s) has been added and activated successfully."
msgstr "用户已被添加并成功激活。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:755
msgid "user(s) has been added successfully."
msgstr "用户已成功添加。"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:151
msgid "User(s) has been added successfully."
msgstr "用户已成功添加。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:616
msgid "User(s) has been deleted successfully."
msgstr "用户已成功删除。"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:90
#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:101
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:221
msgid "User(s) has been imported and activated successfully."
msgstr "用户已被导入并成功激活。"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1415
msgid "User(s) has been imported successfully."
msgstr "用户已成功导入。"

#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:10
msgid "user(s) selected"
msgstr "选择用户"

#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:17
msgid "user(s) to import since there are only"
msgstr "只有使用者才能进口"

#: Models\UserManagementModel.cs:688
msgid "User(s) were not found in the database"
msgstr "在数据库中找不到用户"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:752 Views\Accounts\Login.cshtml:93
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:56
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:59
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:265
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:268
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:344
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:347
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:502
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:505
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:60
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:64
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:68
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:116
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:276
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:332
#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:44
#: Views\User\Profile.cshtml:111
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:80
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:149
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:78
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:145
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:89
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:92
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:135
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:138
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:201
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:241
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:244
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:46
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:118
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:55
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:127
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:65
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:19
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:21
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:44
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:49
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:67
msgid "Username : "
msgstr "用户名"

#: Models\UserManagementModel.cs:586 Models\UserManagementModel.cs:820
#: Models\UserManagementModel.cs:1016 Models\UserManagementModel.cs:1094
#: Models\UserManagementModel.cs:1685 Models\UserManagementModel.cs:1864
#: Models\UserManagementModel.cs:1998 Models\UserManagementModel.cs:2193
#: Models\UserManagementModel.cs:2205 Scripts\User\UserManagement.js:186
msgid "Username already exists"
msgstr "此用户名已存在"

#: Models\UserManagementModel.cs:2131
msgid "Username cannot exceed 95 characters"
msgstr "用户名不能超过95个字符"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:557 Scripts\User\UserImportDatabase.js:47
msgid "Username contains invalid characters"
msgstr "用户名包含无效字符"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:48
msgid "Username contains invalid characters."
msgstr "用户名包含无效字符。"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:553 Scripts\User\UserImportDatabase.js:43
msgid "Username contains space"
msgstr "用户名包含空格"

#: Models\UserManagementModel.cs:582 Models\UserManagementModel.cs:816
#: Models\UserManagementModel.cs:1012 Models\UserManagementModel.cs:1681
#: Models\UserManagementModel.cs:1860 Models\UserManagementModel.cs:1994
#: Models\UserManagementModel.cs:2170
msgid "Username is Invalid"
msgstr "无效的用户名"

#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:72
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或邮箱地址"

#: Models\UserManagementModel.cs:893
msgid "Username or Email address already exists"
msgstr "用户名或电子邮件地址已存在"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:93
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1417
msgid "Username or Email address already exists or repeated"
msgstr "用户名或电子邮件地址已存在或重复"

#: Models\UserManagementModel.cs:705 Models\UserManagementModel.cs:899
#: Models\UserManagementModel.cs:1100
msgid "Username or Email address is Invalid"
msgstr "用户名或电子邮件地址无效"

#: Models\UserManagementModel.cs:1676 Models\UserManagementModel.cs:1855
#: Models\UserManagementModel.cs:1989 Models\UserManagementModel.cs:2122
msgid "Username should not be empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:388
msgid "Username should not contain special characters"
msgstr "用户名不应包含特殊字符"

#: Models\UserManagementModel.cs:2126
msgid ""
"Username should not contain special characters #%&*+<>?:/&quot;[']\\|@;,"
msgstr "用户名不能包含特殊字符＃％＆* + <>？：/＆quot; ['] \\ | @"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:385 Scripts\User\UserManagement.js:59
msgid "Username should not contain white space"
msgstr "用户名不应包含空格"

#: Models\UserManagementModel.cs:325
msgid ""
"Usernames, Email addresses, Names and Passwords with special characters (, ” "
"<) will not be displayed in the list below."
msgstr "用户名，电子邮件地址，具有特殊字符（“<”）的名称和密码将不会显示在下面的列表中。"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:128 Views\Group\AddUsers.cshtml:95
#: Views\Group\Group.cshtml:147 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:73
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:153 Views\Items\_shareItemView.cshtml:169
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:27
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:164
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:250
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:196
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:259
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:286
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:29
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:164
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:173
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:93
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:86
#: Views\UserManagement\_UserMenu.cshtml:13
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:191
msgid "USERS"
msgstr "用户"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:2
msgid "Users - CSV import"
msgstr "用户 -  CSV导入"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:2
msgid "Users - Import from database"
msgstr "用户 - 从数据库导入"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Users added"
msgstr "用户已添加"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
msgid "Users imported"
msgstr "用户导入"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:2
msgid "Users List"
msgstr "用户列表"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
msgid "Users not imported"
msgstr "用户未导入"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Users not Synchronized"
msgstr "用户未同步"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Users removed"
msgstr "已删除用户"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Users Synchronized"
msgstr "用户同步"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:143
msgid "Version"
msgstr "// 版本 : 1.0                                               //"

#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:121
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:85
#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:94
msgid "Version comments"
msgstr "版本评论"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:11
msgid "Version history"
msgstr "版本历史"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:160 Views\Items\_ItemsList.cshtml:330
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:686
msgid "Version History"
msgstr "版本历史"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:34
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: Views\Group\Group.cshtml:58 Views\Group\Group.cshtml:65
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:90
msgid "View"
msgstr "查看"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:198
msgid "View - Remove Access"
msgstr "查看 - 删除访问"

#: Views\Shared\_Header.cshtml:79
msgid "View all"
msgstr "查看全部 »"

#: Views\EmbedFileRender\Dashboard.cshtml:3 Views\FileRender\Index.cshtml:3
msgid "View Dashboard"
msgstr "查看仪表板"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:134 Views\Permission\GroupPermission.cshtml:37
msgid "View Group"
msgstr "查看组"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:306
msgid "View has been added successfully."
msgstr "视图已成功添加。"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:92
msgid "View has been deleted successfully"
msgstr "视图已成功删除"

#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:56
msgid "View has been shared successfully."
msgstr "视图已成功共享。"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:589
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1234
msgid "View has been updated successfully."
msgstr "视图已成功更新。"

#: Views\User\Profile.cshtml:99 Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:5
#: Views\User\_UserPermissionGridForMobile.cshtml:5
msgid "View My Permissions"
msgstr "查看我的权限"

#: Views\Shared\_Header.cshtml:55
msgid "View my profile"
msgstr "查看我的个人资料"

#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:38
msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

#: Views\User\UserPermission.cshtml:18
msgid ""
"View the permissions for the resources you can access in the Dashboard "
"server."
msgstr "查看您可以在仪表板服务器中访问的资源的权限。"

#: Views\EmbedFileRender\Widgets.cshtml:3 Views\FileRender\Widget.cshtml:5
msgid "View Widget"
msgstr "查看小部件"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:254 Views\Items\_ItemsList.cshtml:462
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:45
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:58
msgid "VIEWS"
msgstr "VIEWS"

#: Scripts\Comments\Comment.js:667 Views\Shared\_Comments.cshtml:87
msgid "Watch"
msgstr "看"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:715
msgid ""
"We are not able to send activation emails because the email settings are not "
"configured. Update email settings"
msgstr "由于未配置电子邮件设置，因此无法发送激活电子邮件。更新电子邮件设置"

#: Scripts\launcher\launcher.js:162
msgid ""
"We are unable to launch the Dashboard Designer from IE 9 browser. Please "
"refer to this <a href='https://help.syncfusion.com/dashboard-platform/"
"dashboard-designer/installation'>link</a> on how to open a Dashboard in "
"Dashboard Designer"
msgstr "我们无法从IE 9浏览器启动仪表板设计器。请参阅<a href='https://help.syncfusion.com/dashboard-platform/dashboard-designer/installation'>链接</a>，了解如何在仪表板设计器中打开仪表板"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:68
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:130
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:130
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:127
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:89
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:270
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:110
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:110
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:107
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:69
msgid "week(s)"
msgstr "本周（S）"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:101
msgid "week(s) on"
msgstr "周（周）"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:357
msgid "week(s) on "
msgstr "周（周）"

#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:45
msgid "weekday"
msgstr "平日"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:233
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:32
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:53
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:56
msgid "Welcome note"
msgstr "欢迎光临"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:9
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:69
msgid "Welcome to "
msgstr "欢迎来到"

#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:36 Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:85
#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:80
msgid "Widget"
msgstr "窗口小部件"

#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:124
msgid "Widget has been added successfully."
msgstr "小部件已成功添加。"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:212
msgid "Widget has been pinned successfully."
msgstr "Widget已成功固定。"

#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:137
msgid "Widget has been updated successfully."
msgstr "小工具已成功更新。"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:52
msgid "Widget name"
msgstr "小工具名称"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:148
msgid "Widget Name"
msgstr "小部件名称"

#: Scripts\Widget\EditWidget.js:154
msgid "Widget name already exist"
msgstr "小部件名称已经存在"

#: Scripts\Widget\AddWidget.js:108
msgid "Widget name already exists"
msgstr "小部件名称已经存在"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:59
msgid "widgets"
msgstr "小部件"

#: Views\Shared\_Menu.cshtml:48 Views\Shared\_Menu.cshtml:50
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:2 Views\Widgets\Widgets.cshtml:135
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: Views\Shared\_Layout.cshtml:96
msgid "WIDGETS"
msgstr "窗口小部件"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:41
msgid "Windows Active Directory"
msgstr "Windows Active Directory"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:155
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:257
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:111
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:83
msgid "Windows Authentication"
msgstr "Windows身份验证"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:63 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:41
msgid "Write a comment"
msgstr "写一个评论"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:205
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:205
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:202
#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:155
msgid "year(s)"
msgstr "年份）"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:235
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:34
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:153
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:178
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:383
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:393
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:298
#: Scripts\Scheduler\recurrenceType.js:308
msgid "years on"
msgstr "几年了"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:455 Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1005
#: Views\Group\_DeleteConfirm.cshtml:52 Views\Group\_DeleteGroupUser.cshtml:44
#: Views\Group\_MultipleGroupDeleteDialog.cshtml:22
#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:26 Views\Items\_shareItemView.cshtml:218
#: Views\Permission\_DeletePermission.cshtml:22
#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:19
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:101
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:274
#: Views\UserManagement\_MultipleUserDeleteDialog.cshtml:22
#: Views\UserManagement\_SingleUserDeleteDialog.cshtml:22
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:36
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:50
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: Models\Scheduler\ScheduleManagement.cs:1196
msgid "Yet to run"
msgstr "还要跑"

#: Models\AccountModel.cs:204
msgid "You are not an authorized user"
msgstr "您不是授权用户"

#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:17
msgid "You can only choose"
msgstr "你只能选择"

#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:120
msgid ""
"You do not have access to create a Data Source. Please check with your "
"Dashboard Server administrator to obtain access."
msgstr "您无权创建数据源。请与您的Dashboard Server管理员联系以获取访问权限。"

#: Controllers\Items\ItemsController.cs:436
msgid ""
"You do not have permission to create dashboards in a category. So you could "
"not clone dashboards in any category"
msgstr "您没有权限在类别中创建仪表板。所以您无法克隆任何类别的仪表板"

#: Controllers\Items\ItemsController.cs:432
msgid ""
"You do not have permission to create dashboards in a category. So you could "
"not copy dashboards in any category "
msgstr "您没有权限在类别中创建仪表板。所以您无法在任何类别中复制仪表板"

#: Controllers\Items\ItemsController.cs:1000
msgid ""
"You do not have permission to create dashboards in any category or there is "
"no category to move."
msgstr "您没有权限在任何类别中创建仪表板，或者没有类别可以移动。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:787
msgid "You do not have permission to view this dashboard."
msgstr "您没有权限查看此信息中心。"

#: Views\Home\Permissiondenied.cshtml:17
msgid "You do not have permission to view this page."
msgstr "您没有查看此页面的权限。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:682
msgid "You do not have permission to view this widget."
msgstr "您没有权限查看此小部件。"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:71
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:81
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:93
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:83
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:93
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:113
msgid "You have"
msgstr "您有"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:126
msgid ""
"You have not pinned any widget to the homepage yet. Start tracking data from "
"multiple dashboards. Click pin icon on dashboard widgets to pin widgets to "
"home screen."
msgstr "您尚未将任何小部件固定到首页。开始从多个仪表板跟踪数据。点击仪表板小部件上的针图标，将小部件固定到主屏幕。"

#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:87
msgid ""
"You have not set an email address in your account, and so we were unable to "
"send an email to reset your password. Please contact your System "
"Administrator."
msgstr "您尚未在帐户中设置电子邮件地址，因此我们无法发送电子邮件以重置密码。请联系您的系统管理员。"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:89
msgid "You have successfully activated your"
msgstr "你已经成功地激活了你"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:152
msgid ""
"You need to log in with a desktop client to be able to create and configure "
"homepages."
msgstr "您需要使用桌面客户​​端登录才能创建和配置主页。"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:86
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:98
msgid "your comment on the"
msgstr "你的评论"

#: Views\Shared\_RecurrenceType.cshtml:201
msgid "Your time will be : "
msgstr "你的时间将是："

